[{
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e21c15b50c31594a60510599b553c3a78ff0f4a4",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "88 rue de la Jonqui\u00e8re",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.319068,
        "latitude": 48.89475,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 17 - LA JONQUI\u00c8RE",
        "code_departement": "75",
        "cp": 75017,
        "lat_lon": [48.89475, 2.319068]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.319068, 48.89475]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f91c6a875a6fc6c6ce1765d625df275bc89d21ca",
    "fields": {
        "ville": "CONCHES SUR GONDOIRE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "La Grange",
        "rue_2": "4 rue du Fort du Bois",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.714986,
        "latitude": 48.855336,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MARNE ET GONDOIRE - CONCHES / CHANTELOUP",
        "tel": "01 60 07 69 58",
        "cp": 77060,
        "lat_lon": [48.855336, 2.714986]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.714986, 48.855336]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "90420b8e8125fe9822dffb95ea1013cdc7f7aebc",
    "fields": {
        "ville": "MEAUX",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "49 cours Pinteville",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.875621,
        "latitude": 48.962516,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MEAUX",
        "tel": "01 64 34 68 03",
        "cp": 77100,
        "lat_lon": [48.962516, 2.875621]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.875621, 48.962516]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dd0444759be382d7a774527243a637c7383f02ed",
    "fields": {
        "ville": "MONTEREAU-FAULT-YONNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "4 rue Pierre Corneille",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.953104,
        "latitude": 48.379655,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTEREAU-FAULT-YONNE - GASTON LITAIZE",
        "tel": "01 60 74 74 30",
        "cp": 77130,
        "lat_lon": [48.379655, 2.953104]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.953104, 48.379655]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bf8e1dcf6154a8dcd456ce93671cb5210536aeff",
    "fields": {
        "ville": "NANDY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Rue des 18 sous",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.567928,
        "latitude": 48.588444,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE NANDY",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77176,
        "lat_lon": [48.588444, 2.567928]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.567928, 48.588444]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8240a64d1ff788b115d57f08fdc48ca25069a259",
    "fields": {
        "ville": "VERT-SAINT-DENIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "60 rue Pasteur",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.615685,
        "latitude": 48.565543,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DU VERT-SAINT-DENIS",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77240,
        "lat_lon": [48.565543, 2.615685]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.615685, 48.565543]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "18796746aaecd79d5911998c14541d838df6b6d1",
    "fields": {
        "ville": "MORET-SUR-LOING",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "CAC",
        "rue_2": "2, rue du Clos Blanchet",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.814421,
        "latitude": 48.372144,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE \"MUSIQUES EN SEINE\" DE MORET-SUR-LOING",
        "tel": "01 64 70 62 52",
        "cp": 77250,
        "lat_lon": [48.372144, 2.814421]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.814421, 48.372144]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "81f363d032b81fd9c525505bd414548ea9636b82",
    "fields": {
        "ville": "PONTAULT-COMBAULT",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "79-81 avenue de la R\u00e9publique",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.610629,
        "latitude": 48.802843,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PONTAULT-COMBAULT",
        "tel": "01 70 05 46 05",
        "cp": 77340,
        "lat_lon": [48.802843, 2.610629]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.610629, 48.802843]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "698cb2ed9e617d1099212c8ed92275fe73dcf9e3",
    "fields": {
        "ville": "MAISONS-LAFFITE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "38 avenue Saint-Germain",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.141294,
        "latitude": 48.942775,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MAISONS-LAFFITTE",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78600,
        "lat_lon": [48.942775, 2.141294]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.141294, 48.942775]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c07406c7320ab98c044c520f3c3d0c2e339d1ccf",
    "fields": {
        "ville": "VERSAILLES",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "24 rue de la Chancellerie",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.125228,
        "latitude": 48.801388,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VERSAILLES",
        "tel": "01 39 66 30 10",
        "cp": 78000,
        "lat_lon": [48.801388, 2.125228]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.125228, 48.801388]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f2e5f081d47cd5ab8694bb2bc8ff6c9e81bfb2e6",
    "fields": {
        "ville": "RAMBOUILLET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "42 rue de la  Motte",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.817912,
        "latitude": 48.650406,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE RAMBOUILLET",
        "tel": "01 30 41 73 83",
        "cp": 78120,
        "lat_lon": [48.650406, 1.817912]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.817912, 48.650406]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8050fe5a95e4f4424394adf85ab1921fbc09807f",
    "fields": {
        "ville": "MANTES-LA-JOLIE",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "12 Boulevard Calmette",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.712928,
        "latitude": 48.984816,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MANTES-EN-YVELINES",
        "tel": "01 34 77 88 88",
        "cp": 78200,
        "lat_lon": [48.984816, 1.712928]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.712928, 48.984816]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c37f3987db569363e020b3c074d9c2721a9ea5e6",
    "fields": {
        "ville": "GUYANCOURT",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "7 rue de la Redoute",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.059909,
        "latitude": 48.782761,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE GUYANCOURT  - LA BATTERIE",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78280,
        "lat_lon": [48.782761, 2.059909]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.059909, 48.782761]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ff4407d9650bd421a5fcd0ac4ca6342c10dbbb5c",
    "fields": {
        "ville": "POISSY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "21 bis rue du 8 Mai 1945 - BP 2235",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.043351,
        "latitude": 48.927226,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MUSIQUE, DANSE ET ART DRAMATIQUE DE POISSY",
        "tel": "01 39 65 14 88",
        "cp": 78302,
        "lat_lon": [48.927226, 2.043351]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.043351, 48.927226]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a9d4cc87d26e8dcd8bc7ca7b6e31b743e4d582c4",
    "fields": {
        "ville": "AUBERGENVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "18 avenue Charles De Gaulle",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.848063,
        "latitude": 48.970725,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE - MAISON DES ARTS D'HERUBE D'AUBERGENVILLE",
        "tel": "01 39 95 14 35",
        "cp": 78410,
        "lat_lon": [48.970725, 1.848063]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.848063, 48.970725]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f501bfe75651d203d98333d100abb6f51661e987",
    "fields": {
        "ville": "CARRIERES-SUR-SEINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "66 boulevard Maurice Berteaux",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.1841,
        "latitude": 48.912995,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CARRI\u00c8RES-SUR-SEINE - JEAN-PHILIPPE RAMEAU",
        "tel": "01 39 57 57 90",
        "cp": 78420,
        "lat_lon": [48.912995, 2.1841]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.1841, 48.912995]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "fd946190544abab6ad1da23ce13eb57422306e6b",
    "fields": {
        "ville": "LIMAY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "18 Rue de l'Eglise",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.731311,
        "latitude": 48.994305,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LIMAY",
        "tel": "01 34 77 33 67",
        "cp": 78520,
        "lat_lon": [48.994305, 1.731311]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.731311, 48.994305]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "7a9761fbd37a9b0680efb8a7ad0748348b5bf281",
    "fields": {
        "ville": "HOUILLES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "16 rue Gambetta",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.186927,
        "latitude": 48.923192,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE HOUILLES",
        "tel": "01 30 86 23 10",
        "cp": 78800,
        "lat_lon": [48.923192, 2.186927]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.186927, 48.923192]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "4d3b92aff0bdd73e5b2e8a6dab6ef9b503f651b5",
    "fields": {
        "ville": "CORBEIL-ESSONNES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Place d'Essonnes",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.464897,
        "latitude": 48.603687,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CORBEIL-ESSONNES - CLAUDE DEBUSSY",
        "tel": "01 64 96 78 49",
        "cp": 91100,
        "lat_lon": [48.603687, 2.464897]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.464897, 48.603687]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6c4f1258d085721d789f3a3fed31fcda28d2db61",
    "fields": {
        "ville": "VILLEBON-SUR-YVETTE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "105 rue des Mara\u00eechers",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.24279,
        "latitude": 48.699651,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLEBON-SUR-YVETTE - \u00c9RIK SATIE",
        "tel": "01 60 14 72 00",
        "cp": 91140,
        "lat_lon": [48.699651, 2.24279]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.24279, 48.699651]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "4937803a5baf8df8d105e2d602eb41af054f2794",
    "fields": {
        "ville": "ETAMPES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "19 bis rue Louis-Moreau",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.160711,
        "latitude": 48.436123,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ETAMPES",
        "tel": "01 64 94 85 23",
        "cp": 91150,
        "lat_lon": [48.436123, 2.160711]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.160711, 48.436123]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "92e623354e6274edf0b5a2ddb4ccf7a4a08cfdb6",
    "fields": {
        "ville": "CHAMPLAN",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "24 rue de Saulx",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.271174,
        "latitude": 48.704353,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE CHAMPLAN",
        "tel": "01 69 34 57 31",
        "cp": 91160,
        "lat_lon": [48.704353, 2.271174]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.271174, 48.704353]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b4dad82894200992723e6cbe0239709396a655a1",
    "fields": {
        "ville": "LE PLESSIS-P\u00c2T\u00c9",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Place du 8 mai 1945",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.325123,
        "latitude": 48.612327,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DU PLESSIS-P\u00c2T\u00c9",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91220,
        "lat_lon": [48.612327, 2.325123]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.325123, 48.612327]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0576fe5bbd0e6a5bfd00186f910174116cd5ae8f",
    "fields": {
        "ville": "MONTGERON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "23 rue de Chalandray",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.464259,
        "latitude": 48.703937,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTGERON - PABLO CASALS",
        "tel": "01 69 03 64 82",
        "cp": 91230,
        "lat_lon": [48.703937, 2.464259]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.464259, 48.703937]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "867c42bfdd889cbe0cb5cea7b394a00f1646d990",
    "fields": {
        "ville": "MASSY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Groupe scolaire Jean-Moulin",
        "rue_2": "8 rue des Etats-Unis",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.283417,
        "latitude": 48.729422,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MASSY",
        "tel": "01 69 20 84 47",
        "cp": 91300,
        "lat_lon": [48.729422, 2.283417]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.283417, 48.729422]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "db637e1816e790590d06f5ceee91b211525c92c9",
    "fields": {
        "ville": "MORANGIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Espace Saint Michel",
        "rue_2": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.33057,
        "latitude": 48.706994,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE DANSE DE MORANGIS",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91420,
        "lat_lon": [48.706994, 2.33057]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.33057, 48.706994]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3e56062ba6069ba85ff1a3bffe711199a91e9bc9",
    "fields": {
        "ville": "BURES-SUR-YVETTE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre culturel Marcel Pagnol",
        "rue_2": "1 rue Descartes",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.163975,
        "latitude": 48.697624,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BURES SUR YVETTE",
        "tel": "01 69 18 79 57",
        "cp": 91440,
        "lat_lon": [48.697624, 2.163975]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.163975, 48.697624]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bcc42d37d0c223fc688018d562d5096fc9f451c9",
    "fields": {
        "ville": "MARCOUSSIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Parc des C\u00e9lestins",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.220868,
        "latitude": 48.641292,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DES ARTS DE MARCOUSSIS",
        "tel": "01 69 01 60 15",
        "cp": 91460,
        "lat_lon": [48.641292, 2.220868]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.220868, 48.641292]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a2264b96e73bcda8ae171ad31555f60ada978bac",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-CHERON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie Parc des Tourelles",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.124402,
        "latitude": 48.554421,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-CH\u00c9RON",
        "tel": "01 64 56 36 37",
        "cp": 91530,
        "lat_lon": [48.554421, 2.124402]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.124402, 48.554421]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "187cc223b3c9b6ece8bb4c0a27107ee454551dc4",
    "fields": {
        "ville": "MENNECY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "7 avenue de Villeroy",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.426685,
        "latitude": 48.566348,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MENNECY",
        "tel": "01 69 90 07 52",
        "cp": 91540,
        "lat_lon": [48.566348, 2.426685]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.426685, 48.566348]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3cfad9c683ac6bc692301a545851711e4bef19bb",
    "fields": {
        "ville": "BALLANCOURT-SUR-ESSONNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "31 rue du Martroy",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.381377,
        "latitude": 48.52472,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE INTERCOMMUNAL DU VAL D'ESSONNE",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91610,
        "lat_lon": [48.52472, 2.381377]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.381377, 48.52472]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a6fd8fa2bba1899d1e75d87c77ac6bd97050544f",
    "fields": {
        "ville": "\u00c9PINAY-SOUS-S\u00c9NART",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "12 rue Sainte Gen\u00e9vi\u00e8ve",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.514053,
        "latitude": 48.694714,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D\u0092\u00c9PINAY-SOUS-S\u00c9NART",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91860,
        "lat_lon": [48.694714, 2.514053]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.514053, 48.694714]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "59364ce2bc626ce5d7c0c7e06f9b85b8c404769b",
    "fields": {
        "ville": "CLICHY-LA-GARENNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "59 rue Martre",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.30636,
        "latitude": 48.902893,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CLICHY-LA-GARENNE - L\u00c9O DELIBES",
        "tel": "01 47 15 97 80",
        "cp": 92110,
        "lat_lon": [48.902893, 2.30636]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.30636, 48.902893]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e71f1d0860a63f881e436717fd61c04c0f276975",
    "fields": {
        "ville": "ISSY-LES-MOULINEAUX",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "11, rue Danton - mail Raymond Menand",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.271161,
        "latitude": 48.825247,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ISSY-LES-MOULINEAUX - NIEDERMEYER",
        "tel": "01 41 09 99 30",
        "cp": 92130,
        "lat_lon": [48.825247, 2.271161]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.271161, 48.825247]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3220ad60d83961c3890209765d69e4ee126f1938",
    "fields": {
        "ville": "LEVALLOIS-PERRET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "33 rue Gabriel P\u00e9ri",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.287797,
        "latitude": 48.891917,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LEVALLOIS-PERRET - MAURICE RAVEL",
        "tel": "01 47 15 76 76",
        "cp": 92300,
        "lat_lon": [48.891917, 2.287797]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.287797, 48.891917]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a52603e3d59540e156c5be44b429823a44c4fce6",
    "fields": {
        "ville": "BOURG-LA-REINE",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "11-13 boulevard Carnot",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.317876,
        "latitude": 48.778827,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BOURG-LA-REINE/SCEAUX",
        "tel": "01 41 87 22 32",
        "cp": 92340,
        "lat_lon": [48.778827, 2.317876]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.317876, 48.778827]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "26ea1d0d7257080d42a02fd10ebc8a751894c487",
    "fields": {
        "ville": "CHAVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 parvis Robert Schumann",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.192633,
        "latitude": 48.813097,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHAVILLE",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92370,
        "lat_lon": [48.813097, 2.192633]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.192633, 48.813097]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b81ab308660911826b80b8c9add0004a77302b9d",
    "fields": {
        "ville": "GARCHES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "60 bis rue du 19 janvier",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.184793,
        "latitude": 48.850175,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE GARCHES",
        "tel": "01 47 95 67 90",
        "cp": 92380,
        "lat_lon": [48.850175, 2.184793]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.184793, 48.850175]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cfe4ecb335826eb27faf51ab85c0d6b22c6a34e5",
    "fields": {
        "ville": "COLOMBES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "25 rue de la Reine Henriette",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.249719,
        "latitude": 48.924569,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE COLOMBES",
        "tel": "01 47 60 83 80",
        "cp": 92700,
        "lat_lon": [48.924569, 2.249719]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.249719, 48.924569]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8bada07000fd9b135328285744df2bff83538bdb",
    "fields": {
        "ville": "NOISY-LE-SEC",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "63 rue Jean Jaur\u00e8s",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.457157,
        "latitude": 48.893646,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE NOISY-LE-SEC",
        "tel": "01 49 42 67 18",
        "cp": 93130,
        "lat_lon": [48.893646, 2.457157]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.457157, 48.893646]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2b79b46478467bf0d348be2cdad1027f7cd7f9d8",
    "fields": {
        "ville": "BAGNOLET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "36 rue Pierre et Marie Curie",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.423929,
        "latitude": 48.870403,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE DANSE DE BAGNOLET",
        "tel": "01 83 74 56 20",
        "cp": 93170,
        "lat_lon": [48.870403, 2.423929]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.423929, 48.870403]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f9c4b21bef32bb4cb759ffb044eaa1257a33c89e",
    "fields": {
        "ville": "NEUILLY-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "39 avenue du g\u00e9n\u00e9ral De Gaulle",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.529895,
        "latitude": 48.856743,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE NEUILLY-SUR-MARNE",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93330,
        "lat_lon": [48.856743, 2.529895]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.529895, 48.856743]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0e602e065bd53428af28107b994bc53cd33dc174",
    "fields": {
        "ville": "CLICHY-SOUS-BOIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "58 all\u00e9e Auguste Genevi\u00e8ve",
        "rue_2": "Place du 11 novembre 1918",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.543359,
        "latitude": 48.91741,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CLICHY-SOUS-BOIS -  MAURICE RAVEL",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93390,
        "lat_lon": [48.91741, 2.543359]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.543359, 48.91741]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c786718a41bdfe8835630f30d7a9e8360652b67d",
    "fields": {
        "ville": "VAUJOURS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "67 rue de Coubron",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.568456,
        "latitude": 48.928429,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VAUJOURS",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93410,
        "lat_lon": [48.928429, 2.568456]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.568456, 48.928429]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0f776c1823902c3ef2775dcf219041a48355eb91",
    "fields": {
        "ville": "VILLEPINTE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "251 Boulevard Robert Ballanger",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.551508,
        "latitude": 48.959731,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLEPINTE",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93420,
        "lat_lon": [48.959731, 2.551508]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.551508, 48.959731]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "95b92d7c43b92e32dfcd271a5792936b388e3663",
    "fields": {
        "ville": "AULNAY-SOUS-BOIS",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "12 rue de Sevran",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.499537,
        "latitude": 48.941072,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'AULNAY-SOUS-BOIS",
        "tel": "01 48 79 65 21",
        "cp": 93600,
        "lat_lon": [48.941072, 2.499537]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.499537, 48.941072]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dd6450b3ee27713abf2140828778ae659c9a23bb",
    "fields": {
        "ville": "CRETEIL",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "2-4 rue Maurice D\u00e9m\u00e9nitroux",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.454635,
        "latitude": 48.789007,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CR\u00c9TEIL - MARCEL DADI",
        "tel": "01 56 72 10 10",
        "cp": 94000,
        "lat_lon": [48.789007, 2.454635]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.454635, 48.789007]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e9bfe528dd0c4adc2f0454fdfe0d132d8a76787a",
    "fields": {
        "ville": "ARCUEIL",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "24 rue Raspail",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.331797,
        "latitude": 48.801373,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - ARCUEIL",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94110,
        "lat_lon": [48.801373, 2.331797]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.331797, 48.801373]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8093a4a9e2c0c171d069d96fb444d55d504a15bc",
    "fields": {
        "ville": "ALFORTVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2, All\u00e9e du 8 Mai 1945",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.427336,
        "latitude": 48.791878,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ALFORTVILLE",
        "tel": "01 41 94 31 60",
        "cp": 94140,
        "lat_lon": [48.791878, 2.427336]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.427336, 48.791878]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "02d58e27667584733f76e103a4296e36125a9edd",
    "fields": {
        "ville": "VILLENEUVE-SAINT-GEORGES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau de Bellevue",
        "rue_2": "9 rue de Crosne",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.446719,
        "latitude": 48.72482,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLENEUVE-SAINT-GEORGES",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94190,
        "lat_lon": [48.72482, 2.446719]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.446719, 48.72482]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "97249a892e3e64c5daf2638c3813eb7cd192c022",
    "fields": {
        "ville": "IVRY-SUR-SEINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "28 bis rue Saint-Just",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.389135,
        "latitude": 48.810902,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'IVRY-SUR-SEINE",
        "tel": "01 49 60 26 95",
        "cp": 94200,
        "lat_lon": [48.810902, 2.389135]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.389135, 48.810902]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "42fccb9c7afc29d893f2d0a6c093ed39f19ec3e5",
    "fields": {
        "ville": "CHARENTON-LE-PONT",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 place des Marseillais",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.405888,
        "latitude": 48.826213,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHARENTON-LE-PONT - ANDR\u00c9 NAVARRA",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94220,
        "lat_lon": [48.826213, 2.405888]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.405888, 48.826213]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "95040b11403b126bc5e92e6381f00e394bc5bb9d",
    "fields": {
        "ville": "FRESNES",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "Ferme de Cottinville",
        "rue_2": "41 rue Maurice T\u00e9nine",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.326389,
        "latitude": 48.75525,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - FRESNES",
        "tel": "01 55 01 04 99",
        "cp": 94260,
        "lat_lon": [48.75525, 2.326389]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.326389, 48.75525]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dce75826f14111c9ed74b88150ec3c34be327905",
    "fields": {
        "ville": "JOINVILLE LE PONT",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "12 ter chemin de l'Ile Fanac",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.467544,
        "latitude": 48.821776,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DES ARTS DE JOINVILLE-LE-PONT",
        "tel": "01 48 89 31 63",
        "cp": 94344,
        "lat_lon": [48.821776, 2.467544]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.467544, 48.821776]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d3e3c811d355e5557f986a007a2956e696577648",
    "fields": {
        "ville": "VILLIERS-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "5 place Remoiville",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.541742,
        "latitude": 48.826833,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLIERS-SUR-MARNE",
        "tel": "01 49 30 29 90",
        "cp": 94355,
        "lat_lon": [48.826833, 2.541742]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.541742, 48.826833]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "74f305beb8da51dc7ceb06f401b8d4ed203fe331",
    "fields": {
        "ville": "LIMEIL-BREVANNES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "23 rue Pasteur",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.4804,
        "latitude": 48.746318,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LIMEIL-BREVANNES",
        "tel": "01 56 73 21 30",
        "cp": 94450,
        "lat_lon": [48.746318, 2.4804]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.4804, 48.746318]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0ac6450f5a0664dac283fe83d1a4fb90cca09e56",
    "fields": {
        "ville": "SANNOIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "121 boulevard Charles De Gaulle",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.252758,
        "latitude": 48.973723,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE SANNOIS",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95110,
        "lat_lon": [48.973723, 2.252758]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.252758, 48.973723]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cdf37322af3391235424832439f3c65de9147de7",
    "fields": {
        "ville": "CORMEILLES-EN-PARISIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "25 avenue de la Lib\u00e9ration",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.198828,
        "latitude": 48.973868,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE CORMEILLES-EN-PARISIS",
        "tel": "01 39 78 45 55",
        "cp": 95240,
        "lat_lon": [48.973868, 2.198828]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.198828, 48.973868]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5eef87b8bba18c20996a2106225f28f886528d6b",
    "fields": {
        "ville": "LOUVRES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "23 rue du Docteur Paul Bruel",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.505493,
        "latitude": 49.042635,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE LOUVRES",
        "tel": "01.34.68.89.23",
        "cp": 95380,
        "lat_lon": [49.042635, 2.505493]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.505493, 49.042635]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a6591dc2c841c04550696aa92d2f858744ea48bd",
    "fields": {
        "ville": "OSNY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Parc du Ch\u00e2teau de Grouchy",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.061559,
        "latitude": 49.066121,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE D'OSNY",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95520,
        "lat_lon": [49.066121, 2.061559]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.061559, 49.066121]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "42697af13be6447265141512052349d742cc913d",
    "fields": {
        "ville": "ROISSY-EN-FRANCE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "L'Orangerie  All\u00e9e des Vergers",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.51839,
        "latitude": 49.001003,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE DANSE DE ROISSY-EN-FRANCE",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95700,
        "lat_lon": [49.001003, 2.51839]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.51839, 49.001003]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "52c7af411db0b4695bed0cca7621ab156a8f2beb",
    "fields": {
        "ville": "ENGHIEN-LES-BAINS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Centre des Arts",
        "rue_2": "12 - 16 avenue de la Lib\u00e9ration",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.305204,
        "latitude": 48.971934,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE D'ENGHIEN-LES-BAINS",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95880,
        "lat_lon": [48.971934, 2.305204]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.305204, 48.971934]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "afa1fdc7be2c53aab177e722c2624bbadc643de8",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "135 bis rue de l'Universit\u00e9",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.30799,
        "latitude": 48.861104,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 07 - ERIK SATIE",
        "tel": "01 47 05 33 01",
        "cp": 75007,
        "lat_lon": [48.861104, 2.30799]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.30799, 48.861104]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "492995ad8a40acbcbdf4582cad97a75c64730f41",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "14 rue de Madrid",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.320238,
        "latitude": 48.878364,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE R\u00c9GIONAL DE PARIS",
        "tel": "01 44 70 64 00",
        "cp": 75008,
        "lat_lon": [48.878364, 2.320238]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.320238, 48.878364]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "681715e550b17d10db80d2d6c912de6303449f2b",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "17 rue Rochechouart",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.344584,
        "latitude": 48.877465,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 09 - NADIA ET LILI BOULANGER",
        "tel": "01 44 53 86 86",
        "cp": 75009,
        "lat_lon": [48.877465, 2.344584]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.344584, 48.877465]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a87d4c9339efc65d4a528db3ea6e302a2176aca5",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "29 rue Baudelique",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.347637,
        "latitude": 48.893356,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 18 - GUSTAVE CHARPENTIER",
        "tel": "01 42 64 24 77",
        "cp": 75018,
        "lat_lon": [48.893356, 2.347637]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.347637, 48.893356]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "4b7155c02235766de4508bea693fbf22c2729fed",
    "fields": {
        "ville": "VAUX-LE-P\u00c9NIL",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Espace Fran\u00e7ois Mitterand",
        "rue_2": "1 rue des Ormessons",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.680658,
        "latitude": 48.526627,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VAUX-LE-P\u00c9NIL",
        "tel": "01 64 71 51 28",
        "cp": 77000,
        "lat_lon": [48.526627, 2.680658]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.680658, 48.526627]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "93ba2223fda1a03352c5a29fa9230070d41a03ab",
    "fields": {
        "ville": "COULOMMIERS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "14 bis avenue de la R\u00e9publique",
        "dep": 77,
        "longitude": 3.08464,
        "latitude": 48.815684,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE COULOMMIERS",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77120,
        "lat_lon": [48.815684, 3.08464]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [3.08464, 48.815684]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f6d0f0bb4b47f70420c652b8eaacca4a5ddb4383",
    "fields": {
        "ville": "TORCY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 place de l'Eglise",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.653395,
        "latitude": 48.850054,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE TORCY - MICHEL SLOBO",
        "tel": "01 60 37 37 30",
        "cp": 77200,
        "lat_lon": [48.850054, 2.653395]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.653395, 48.850054]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0ddc46da088794f500a5fbf63be28ad278120234",
    "fields": {
        "ville": "MITRY-MORY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "7 avenue de Verdun",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.600131,
        "latitude": 48.955294,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MITRY-MORY",
        "tel": "01 60 21 22 10",
        "cp": 77290,
        "lat_lon": [48.955294, 2.600131]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.600131, 48.955294]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5eda2d4eb98babcf93bad31b458b3e717a5b218f",
    "fields": {
        "ville": "FONTAINEBLEAU",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "45 rue B\u00e9ranger",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.703291,
        "latitude": 48.409896,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE FONTAINEBLEAU",
        "tel": "01 64 22 27 18",
        "cp": 77300,
        "lat_lon": [48.409896, 2.703291]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.703291, 48.409896]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f044432ddde0a8ece0ac010c9ad6ce53f978f55e",
    "fields": {
        "ville": "LA-FERTE-GAUCHER",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Maison des services publics",
        "rue_2": "6 rue Ernest Delbert",
        "rue_3": "B\u00e2timent C",
        "dep": 77,
        "longitude": 3.306659,
        "latitude": 48.782214,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE LA FERT\u00c9-GAUCHER",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77320,
        "lat_lon": [48.782214, 3.306659]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [3.306659, 48.782214]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "546e5190f153391ef7ac0923fe954b7da2c0785a",
    "fields": {
        "ville": "VAIRES-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "31 - 33 avenue Jean-Jaur\u00e8s",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.637302,
        "latitude": 48.87321,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE VAIRES-SUR-MARNE - OLIVIER MESSIAEN",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77360,
        "lat_lon": [48.87321, 2.637302]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.637302, 48.87321]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2004f35b0b140becd310eb36a72dec2f03b61aab",
    "fields": {
        "ville": "THORIGNY-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "1 rue Gambetta",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.712336,
        "latitude": 48.884339,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MARNE ET GONDOIRE - THORIGNY SUR MARNE / POMPONNE",
        "tel": "01 60 07 89 80",
        "cp": 77400,
        "lat_lon": [48.884339, 2.712336]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.712336, 48.884339]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "21499147f45ef49c7f37b4e6f7487221bc56f092",
    "fields": {
        "ville": "CHELLES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "1, rue Pointcarr\u00e9",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.582289,
        "latitude": 48.870718,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHELLES",
        "tel": "01 60 08 09 82",
        "cp": 77500,
        "lat_lon": [48.870718, 2.582289]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.582289, 48.870718]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2e5dc9e67472e886a1048002e2d566fd89740772",
    "fields": {
        "ville": "MONTIGNY-LE-BRETONNEUX",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Quartier de la Sourderie",
        "rue_2": "Place Jacques Coeur",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.040095,
        "latitude": 48.769454,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTIGNY-LE-BRETONNEUX",
        "tel": "01 30 64 15 73",
        "cp": 78180,
        "lat_lon": [48.769454, 2.040095]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.040095, 48.769454]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "747cd6c0d28310662d5f40a3b2999f5f819f9386",
    "fields": {
        "ville": "TRAPPES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "4 rue des Fermes",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.996767,
        "latitude": 48.778503,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE TRAPPES",
        "tel": "01 30 16 45 60",
        "cp": 78190,
        "lat_lon": [48.778503, 1.996767]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.996767, 48.778503]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0113bfe4cd25dc2e16522a9107a101e4bffb3f11",
    "fields": {
        "ville": "FONTENAY-LE-FLEURY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "5 rue Jean Jaur\u00e8s",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.048735,
        "latitude": 48.814681,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE FONTENAY-LE-FLEURY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78330,
        "lat_lon": [48.814681, 2.048735]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.048735, 48.814681]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "06802bfb27c899603e503a1aac3ad0b9af25ca10",
    "fields": {
        "ville": "PLAISIR",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "282 rue de la Br\u00e9techelle",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.954398,
        "latitude": 48.816513,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PLAISIR",
        "tel": "01 30 79 63 31",
        "cp": 78370,
        "lat_lon": [48.816513, 1.954398]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.954398, 48.816513]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a2099c097d9a8c26f0ea11aae296a671ca583410",
    "fields": {
        "ville": "VERNEUIL-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "11 rue Delapierre",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.976938,
        "latitude": 48.979172,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE VERNEUIL-SUR-SEINE",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78480,
        "lat_lon": [48.979172, 1.976938]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.976938, 48.979172]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "13aa207fd7780acba0b0f51c7e7c3258957f2aea",
    "fields": {
        "ville": "TRIEL-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Espace Senet",
        "rue_2": "121 rue Paul Doumer",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.00393,
        "latitude": 48.979514,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE TRIEL-SUR-SEINE",
        "tel": "06 24 43 08 73",
        "cp": 78510,
        "lat_lon": [48.979514, 2.00393]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.00393, 48.979514]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "af986e4c41022db2052166dd0e8db7ce976cbcca",
    "fields": {
        "ville": "PALAISEAU",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "69 Rue Victor Hugo",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.247909,
        "latitude": 48.711853,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PALAISEAU",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91120,
        "lat_lon": [48.711853, 2.247909]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.247909, 48.711853]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9d623b4217df8e710a2c87f5baeab17097311ac6",
    "fields": {
        "ville": "VIRY-CHATILLON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "28 avenue de la R\u00e9publique",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.377226,
        "latitude": 48.671761,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VIRY-CHATILLON - M.A. CHARPENTIER",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91170,
        "lat_lon": [48.671761, 2.377226]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.377226, 48.671761]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5fd42d595a05257075ceef245c36d14f3a2b2c80",
    "fields": {
        "ville": "JUVISY-SUR-ORGE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Place Jean Durix",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.374595,
        "latitude": 48.690378,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DES PORTES DE L'ESSONNE - JUVISY",
        "tel": "01 69 57 82 10",
        "cp": 91261,
        "lat_lon": [48.690378, 2.374595]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.374595, 48.690378]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "07cd08f0735e2fb071ff10b57760ff6284376001",
    "fields": {
        "ville": "ARPAJON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "13 rue Dauvilliers",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.250046,
        "latitude": 48.589806,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ARPAJON - GABRIEL FAUR\u00c9",
        "tel": "01 64 90 21 29",
        "cp": 91290,
        "lat_lon": [48.589806, 2.250046]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.250046, 48.589806]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8ec1a2b4a0e5776fa0e15855c9f34e95c8561495",
    "fields": {
        "ville": "LONGPONT-SUR-ORGE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "26 rue Lormoy",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.291502,
        "latitude": 48.641019,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE LONGPONT-SUR-ORGE",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91310,
        "lat_lon": [48.641019, 2.291502]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.291502, 48.641019]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e3db56cc3459b2394322a937b7fc36f93e458420",
    "fields": {
        "ville": "QUINCY-SOUS-S\u00c9NART",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 rue de Combs-la-Ville",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.538683,
        "latitude": 48.671856,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE QUINCY-SOUS-S\u00c9NART",
        "tel": "01 69 00 48 72",
        "cp": 91480,
        "lat_lon": [48.671856, 2.538683]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.538683, 48.671856]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e38c1f94f423cea7d9f7c9c91a872f79d91f31b3",
    "fields": {
        "ville": "ETRECHY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 boulevard de la Gare",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.193787,
        "latitude": 48.493705,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ETRECHY",
        "tel": "01 60 80 24 46",
        "cp": 91580,
        "lat_lon": [48.493705, 2.193787]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.193787, 48.493705]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "afbd05b70b3616bd5b08cb630865f3c5a65e3a4c",
    "fields": {
        "ville": "LA-VILLE-DU-BOIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Ferme de la Croix Saint-Jacques",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.274454,
        "latitude": 48.669142,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE LA VILLE-DU-BOIS",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91620,
        "lat_lon": [48.669142, 2.274454]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.274454, 48.669142]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "de7fa132b5e2965ebfa876de0874e1edb27e12ce",
    "fields": {
        "ville": "BREUILLET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "40 grande rue",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.173137,
        "latitude": 48.567041,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BREUILLET",
        "tel": "01 69 81 19 60",
        "cp": 91650,
        "lat_lon": [48.567041, 2.173137]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.173137, 48.567041]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bbbcb8e6e5b62ab2284d763665e0560b47d7a749",
    "fields": {
        "ville": "SAINTE-GENEVI\u00c8VE-DES-BOIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 rue Romain Rolland",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.318455,
        "latitude": 48.648423,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINTE-GENEVI\u00c8VE-DES-BOIS - R.NOUREEV",
        "tel": "01 60 16 03 11",
        "cp": 91700,
        "lat_lon": [48.648423, 2.318455]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.318455, 48.648423]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "963793e9b9c5e8bcf61ed4add9ed8cf820786550",
    "fields": {
        "ville": "BOISSY-SOUS-SAINT-YON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie",
        "rue_2": "Place Charles De Gaulle",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.20939,
        "latitude": 48.558603,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE BOISSY-SOUS-SAINT-YON",
        "tel": "06 81 00 52 04",
        "cp": 91790,
        "lat_lon": [48.558603, 2.20939]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.20939, 48.558603]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "af0e749be1237317873fb6ec5524187722ed048e",
    "fields": {
        "ville": "BRUNOY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "19 rue du r\u00e9veillon",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.500508,
        "latitude": 48.699881,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BRUNOY",
        "tel": "01 60 46 82 51",
        "cp": 91800,
        "lat_lon": [48.699881, 2.500508]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.500508, 48.699881]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b6cb62851414a61917028344ca18d2b077b21b2a",
    "fields": {
        "ville": "LE-COUDRAY-MONTCEAUX",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Centre culturel Athanassios Athanassiou",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.494818,
        "latitude": 48.561048,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DU COUDRAY-MONTCEAUX",
        "tel": "06 27 18 04 49",
        "cp": 91830,
        "lat_lon": [48.561048, 2.494818]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.494818, 48.561048]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ecae5dcebc6324beaf9ef8cde28a6c688c9ec485",
    "fields": {
        "ville": "VANVES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "17-21 rue Solf\u00e9rino",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.289652,
        "latitude": 48.822878,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VANVES",
        "tel": "01 46 29 44 80",
        "cp": 92170,
        "lat_lon": [48.822878, 2.289652]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.289652, 48.822878]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cf56ac876a745ef9a259847b55046903652c581e",
    "fields": {
        "ville": "FONTENAY-AUX-ROSES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 bis rue du Docteur Soubise",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.286904,
        "latitude": 48.787524,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE FONTENAY-AUX-ROSES",
        "tel": "01 43 50 67 67",
        "cp": 92260,
        "lat_lon": [48.787524, 2.286904]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.286904, 48.787524]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "4cf6c0211054f5b343e89c54afa3f07a50620128",
    "fields": {
        "ville": "CHATILLON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "5 rue Paul Bert",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.29101,
        "latitude": 48.803777,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CH\u00c2TILLON",
        "tel": "01 42 53 14 18",
        "cp": 92320,
        "lat_lon": [48.803777, 2.29101]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.29101, 48.803777]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "480b7ba2f94f3c3131cc3551138cf6f091083d4c",
    "fields": {
        "ville": "VILLENEUVE-LA-GARENNE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "38 quai d'Asni\u00e8res",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.335401,
        "latitude": 48.932286,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE VILLENEUVE-LA-GARENNE",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92390,
        "lat_lon": [48.932286, 2.335401]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.335401, 48.932286]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "4627cbbccbf2ab84eaff6f824ce685bc85f689b1",
    "fields": {
        "ville": "RUEIL-MALMAISON",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "182 avenue Paul Doumer",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.177819,
        "latitude": 48.879,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE RUEIL-MALMAISON",
        "tel": "01 47 49 74 45",
        "cp": 92500,
        "lat_lon": [48.879, 2.177819]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.177819, 48.879]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ce652a87b59c3d9ae2f5099cfe17a0d676449f2b",
    "fields": {
        "ville": "ASNI\u00c8RES-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "4 rue de l'Eglise",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.293402,
        "latitude": 48.91094,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ASNI\u00c8RES-SUR-SEINE",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92600,
        "lat_lon": [48.91094, 2.293402]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.293402, 48.91094]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3734dfe9391fb448c94821dd90320857e273103d",
    "fields": {
        "ville": "NOISY-LE-GRAND",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "1 place Galli\u00e9ni",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.554945,
        "latitude": 48.848383,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE NOISY-LE-GRAND",
        "tel": "01 43 04 63 55",
        "cp": 93160,
        "lat_lon": [48.848383, 2.554945]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.554945, 48.848383]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c796ec1e6857c78522a725f5d7fac6407bcade0d",
    "fields": {
        "ville": "BAGNOLET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "36 rue Pierre et Marie Curie",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.423929,
        "latitude": 48.870403,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BAGNOLET - ERIK SATIE",
        "tel": "01 83 74 56 20",
        "cp": 93170,
        "lat_lon": [48.870403, 2.423929]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.423929, 48.870403]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "aa89e0a21bdfb02cbbd5038feac4f53bbadd0a66",
    "fields": {
        "ville": "SEVRAN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Espace Fran\u00e7ois Mauriac",
        "rue_2": "51, avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.522653,
        "latitude": 48.939942,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SEVRAN - LOUIS KERVO\u00cbRN",
        "tel": "01 49 36 51 73",
        "cp": 93270,
        "lat_lon": [48.939942, 2.522653]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.522653, 48.939942]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5af1e399ab04d522d73dbad55ece6307771158cc",
    "fields": {
        "ville": "DUGNY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.416514,
        "latitude": 48.950949,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE DUGNY",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93440,
        "lat_lon": [48.950949, 2.416514]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.416514, 48.950949]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "42c4ec07b8ef33503dcaea6d63a84ba35ab54e05",
    "fields": {
        "ville": "ILE-SAINT-DENIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "1 rue M\u00e9chin",
        "rue_2": "Place des arts",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.340358,
        "latitude": 48.935738,
        "denomination_sociale": "L'\u00c9COLE DES ARTS DE L'ILE-SAINT-DENIS",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93450,
        "lat_lon": [48.935738, 2.340358]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.340358, 48.935738]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ce7ff4be6345d70863696fbff338e4601236f255",
    "fields": {
        "ville": "RUNGIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "6 rue Sainte-Genevi\u00e8ve",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.347698,
        "latitude": 48.748631,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE RUNGIS",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94150,
        "lat_lon": [48.748631, 2.347698]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.347698, 48.748631]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "35fc66e9aa604fec4d4b81219d60677d553994a1",
    "fields": {
        "ville": "LE KREMLIN-BICETRE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 place Victor Hugo",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.360787,
        "latitude": 48.808867,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - LE KREMLIN-BICETRE",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94270,
        "lat_lon": [48.808867, 2.360787]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.360787, 48.808867]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "56c0a819d0229bc8c558dbc71d64d1da7154a0af",
    "fields": {
        "ville": "VINCENNES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "98 rue de Fontenay",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.439436,
        "latitude": 48.848047,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VINCENNES",
        "tel": "01 43 98 68 68",
        "cp": 94300,
        "lat_lon": [48.848047, 2.439436]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.439436, 48.848047]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cccc5fb5f0d981627413af6e67712e9d85a86ac9",
    "fields": {
        "ville": "SUCY-EN-BRIE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau de Sucy",
        "rue_2": "1 avenue Georges Pompidou",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.522383,
        "latitude": 48.77097,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SUCY-EN-BRIE",
        "tel": "01 45 90 47 47",
        "cp": 94370,
        "lat_lon": [48.77097, 2.522383]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.522383, 48.77097]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3807cccd59978b577a2ee64a7d6c32850e3ea828",
    "fields": {
        "ville": "BONNEUIL-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "10 rue Auguste Gross",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.486303,
        "latitude": 48.773982,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BONNEUIL-SUR-MARNE",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94380,
        "lat_lon": [48.773982, 2.486303]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.486303, 48.773982]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "34e46aaa064c8274a6eaef9ac7610dd1c01986d5",
    "fields": {
        "ville": "VITRY-SUR-SEINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "71 rue Camille Groult",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.397546,
        "latitude": 48.787475,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VITRY-SUR-SEINE - ACAD\u00c9MIE DE DANSE",
        "tel": "01 55 53 14 93",
        "cp": 94400,
        "lat_lon": [48.787475, 2.397546]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.397546, 48.787475]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "473581a52d0115d10af3c451a59dc2dea7741387",
    "fields": {
        "ville": "CHENNEVIERES-SUR-MARNE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "46 avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.529859,
        "latitude": 48.794976,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE CHENNEVI\u00c8RES-SUR-MARNE",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94430,
        "lat_lon": [48.794976, 2.529859]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.529859, 48.794976]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c898024acd3aeb1f89cbac2f7d0195062e7ac568",
    "fields": {
        "ville": "VILLEJUIF",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "159 avenue de Paris",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.366136,
        "latitude": 48.797888,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - VILLEJUIF",
        "tel": "01 53 14 15 90",
        "cp": 94800,
        "lat_lon": [48.797888, 2.366136]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.366136, 48.797888]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "1c26831a4568330d6d12f3ad93923cf96090723f",
    "fields": {
        "ville": "DEUIL-LA-BARRE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "2 Rue Jean Bouin",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.323101,
        "latitude": 48.968428,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE DEUIL-LA-BARRE",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95170,
        "lat_lon": [48.968428, 2.323101]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.323101, 48.968428]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "10fcf7edb2557c0f1b87400d7a6246afb7f74ca7",
    "fields": {
        "ville": "HERBLAY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Espace Andr\u00e9 Malraux",
        "rue_2": "5 chemin de Montigny",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.175101,
        "latitude": 48.991408,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'HERBLAY",
        "tel": "01 39 78 21 92",
        "cp": 95220,
        "lat_lon": [48.991408, 2.175101]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.175101, 48.991408]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a38c60d917a157aa8e6c2cbec703e62592f4621d",
    "fields": {
        "ville": "SOISY-SOUS-MONTMORENCY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "1 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.301047,
        "latitude": 48.987785,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE SOISSY-SOUS-MONTMORENCY",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95230,
        "lat_lon": [48.987785, 2.301047]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.301047, 48.987785]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d317084026c5299f86f06b707e4a2015b6cf77f0",
    "fields": {
        "ville": "VIARMES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Place Pierre Salvi",
        "rue_2": "BP 10",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.369333,
        "latitude": 49.126053,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE VIARMES",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95270,
        "lat_lon": [49.126053, 2.369333]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.369333, 49.126053]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bfbec912248a178002faa08f817e27e9293c536a",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "16 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.107855,
        "latitude": 49.043672,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-OUEN L'AUMONE - MAURICE RAVEL",
        "tel": "01 34 64 16 82",
        "cp": 95310,
        "lat_lon": [49.043672, 2.107855]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.107855, 49.043672]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3cf428c6e441718435b30d405740c72e62b21466",
    "fields": {
        "ville": "VILLIERS-LE-BEL",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "77 avenue Gambetta",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.397878,
        "latitude": 49.006423,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLIERS-LE-BEL",
        "tel": "01 39 90 81 92",
        "cp": 95400,
        "lat_lon": [49.006423, 2.397878]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.397878, 49.006423]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ca47b084bda56497081584afa5b5ad7e9e3b8ef3",
    "fields": {
        "ville": "SURVILLIERS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Maison des Arts et des Loisirs",
        "rue_2": "Place de la Bergerie",
        "rue_3": "vmarie@roissy-online.com",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.54346,
        "latitude": 49.099681,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE SURVILLIERS",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95470,
        "lat_lon": [49.099681, 2.54346]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.54346, 49.099681]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2dfb4607f29d29d9f36460a731399926ff516bf9",
    "fields": {
        "ville": "GONESSE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "3 ter rue de Paris",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.448265,
        "latitude": 48.98586,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE GONESSE",
        "tel": "01.39.87.28.66",
        "cp": 95500,
        "lat_lon": [48.98586, 2.448265]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.448265, 48.98586]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b637734abf50aa12c37200df8cf446ba186057a5",
    "fields": {
        "ville": "MARINES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 boulevard Gambetta",
        "dep": 95,
        "longitude": 1.977508,
        "latitude": 49.145791,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE INTERCOMMUNALE DU VEXIN ET DE LA VALL\u00c9E DE L\u0092OISE (SIMVVO)",
        "tel": "01 30 39 20 65",
        "cp": 95640,
        "lat_lon": [49.145791, 1.977508]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.977508, 49.145791]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "660b1296df4718a726ea2c1890feb8b5fc60d9df",
    "fields": {
        "ville": "MARLY-LA-VILLE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "H\u00f4tel de Ville",
        "rue_2": "10 rue Colonel Fabien",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.499646,
        "latitude": 49.079419,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE MARLY-LA-VILLE",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95670,
        "lat_lon": [49.079419, 2.499646]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.499646, 49.079419]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0e68ef86c8784ddeff4225752dbf593e5b7091a6",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 ter rue Mabillon",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.335084,
        "latitude": 48.85268,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 06 - JEAN-PHILIPPE RAMEAU",
        "tel": "01 55 42 76 20",
        "cp": 75006,
        "lat_lon": [48.85268, 2.335084]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.335084, 48.85268]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "834112d22c85cbe1fd0961b390bc7675ae5ac76b",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "51 rue Jorge Semprun",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.384334,
        "latitude": 48.842281,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 12 - PAUL DUKAS",
        "tel": "01 43 47 17 66",
        "cp": 75012,
        "lat_lon": [48.842281, 2.384334]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.384334, 48.842281]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9cd492156c7e09b7fd2cb930fdf236916642eeb0",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "67 avenue Edison",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.359104,
        "latitude": 48.829784,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 13 - MAURICE RAVEL",
        "tel": "01 44 06 63 20",
        "cp": 75013,
        "lat_lon": [48.829784, 2.359104]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.359104, 48.829784]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f902af3a197a6cb6b254c38f84a338238f522255",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "43 rue Bargue",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.308962,
        "latitude": 48.837976,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 15 - FR\u00c9D\u00c9RIC CHOPIN",
        "tel": "01 42 73 15 32",
        "cp": 75015,
        "lat_lon": [48.837976, 2.308962]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.308962, 48.837976]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e6dbe91974becbdd63ba5b1d11b470a38e53694e",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "222 rue de Courcelles",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.294026,
        "latitude": 48.888314,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 17 - CLAUDE DEBUSSY",
        "tel": "01 47 64 98 99",
        "cp": 75017,
        "lat_lon": [48.888314, 2.294026]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.294026, 48.888314]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "60eb273805cfca49c1f8c84cd6b534c81d8b6629",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "54 rue des Cendriers",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.388098,
        "latitude": 48.865842,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 20 - GEORGES BIZET",
        "tel": "01 40 33 50 05",
        "cp": 75020,
        "lat_lon": [48.865842, 2.388098]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.388098, 48.865842]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e5615795a517490196209132c71af4c66ec1e03d",
    "fields": {
        "ville": "MAREUIL-L\u00c8S-MEAUX",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "3 place Jean-Jaur\u00e8s",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.859191,
        "latitude": 48.927107,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE MAREUIL-L\u00c8S-MEAUX",
        "tel": "01 64 33 14 27",
        "cp": 77100,
        "lat_lon": [48.927107, 2.859191]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.859191, 48.927107]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f3a4d2c1155680ea07a33f51042733d0148755a0",
    "fields": {
        "ville": "BROU-SUR-CHANTEREINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Le kiosque",
        "rue_2": "Place du 8 mai 1945",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.623442,
        "latitude": 48.881453,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE BROU-SUR-CHANTEREINE",
        "tel": "01 72 84 62 78",
        "cp": 77177,
        "lat_lon": [48.881453, 2.623442]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.623442, 48.881453]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bdc69fdac0834837ba08345447b46339116d611c",
    "fields": {
        "ville": "CROISSY-BEAUBOURG",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Place de la Mairie",
        "rue_2": "30 rue de Paris",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.659686,
        "latitude": 48.82773,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE CROISSY-BEAUBOURG",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77183,
        "lat_lon": [48.82773, 2.659686]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.659686, 48.82773]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6992454fad5f3aefa13aa13e48fc879fcd7a4ebe",
    "fields": {
        "ville": "LA-FERTE-SOUS-JOUARRE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "22 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 77,
        "longitude": 3.128357,
        "latitude": 48.953451,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DU MUSIQUE DU PAYS FERTOIS",
        "tel": "01 60 61 13 63",
        "cp": 77260,
        "lat_lon": [48.953451, 3.128357]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [3.128357, 48.953451]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0a531b75aaca90ecdcd873b31819d985eafbf0f4",
    "fields": {
        "ville": "BOISSISE-LE-ROI",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie",
        "rue_2": "11 rue du Ch\u00e2teau",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.572937,
        "latitude": 48.528408,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE BOISSISE",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77310,
        "lat_lon": [48.528408, 2.572937]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.572937, 48.528408]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6bf456a7a839e7487e8c167bfed5e7dafae3fec9",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-FARGEAU-PONTHIERRY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "81 avenue de Fontainebleau",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.542883,
        "latitude": 48.530414,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE DANSE ET DE TH\u00c9\u00c2TRE DE SAINT-FARGEAU-PONTHIERRY",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77310,
        "lat_lon": [48.530414, 2.542883]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.542883, 48.530414]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "878817dfcbe82ee9c0e462f3cfcb38548994a28c",
    "fields": {
        "ville": "LAGNY-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.700906,
        "latitude": 48.876795,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MARNE ET GONDOIRE - LAGNY-SUR-MARNE",
        "tel": "01 60 94 00 10",
        "cp": 77400,
        "lat_lon": [48.876795, 2.700906]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.700906, 48.876795]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2f7c4441c2bd37f6dc7c5ba0c4c550e92de5865a",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-THIBAULT DES VIGNES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre culturel Marc Brinon",
        "rue_2": "1 rue des Vergers",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.681552,
        "latitude": 48.868948,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MARNE ET GONDOIRE - SAINT THIBAULT DES VIGNES",
        "tel": "01 60 31 73 21",
        "cp": 77400,
        "lat_lon": [48.868948, 2.681552]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.681552, 48.868948]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5cdb89e59213b47dbf593622b09b6644784ea26e",
    "fields": {
        "ville": "MOISSY-CRAMAYEL",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Groupe scolaire du Noyer-Perrot",
        "rue_2": "Rue de la Mare l\u0092Ev\u00eaque",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.594671,
        "latitude": 48.623487,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE MOISSY-CRAMAYEL",
        "tel": "01 64 88 17 50",
        "cp": 77550,
        "lat_lon": [48.623487, 2.594671]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.594671, 48.623487]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d52e62bdcfcc8165c750399eae3fac47321da058",
    "fields": {
        "ville": "BUSSY-SAINT-GEORGES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "1 rue Jean Monnet",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.707888,
        "latitude": 48.83893,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BUSSY-SAINT-GEORGES",
        "tel": "01 60 21 36 00",
        "cp": 77600,
        "lat_lon": [48.83893, 2.707888]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.707888, 48.83893]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5053200e9369c663f19b77821922a2034bed7264",
    "fields": {
        "ville": "LE VESINET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "51 boulevard d'Angleterre",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.118341,
        "latitude": 48.896631,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU V\u00c9SINET - GEORGES BIZET",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78110,
        "lat_lon": [48.896631, 2.118341]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.118341, 48.896631]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "fa4d4d64a7ecd4d93fcbdcb04a258e504e36bba7",
    "fields": {
        "ville": "LA VERRIERE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "19 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.954923,
        "latitude": 48.754558,
        "denomination_sociale": "MAISON DE LA MUSIQUE ET DE LA DANSE DE LA VERRI\u00c8RE",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78320,
        "lat_lon": [48.754558, 1.954923]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.954923, 48.754558]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f9d3def1d7c3e7c7daa8bd221d7f9ad0b718098f",
    "fields": {
        "ville": "BOUGIVAL",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "10 rue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.138297,
        "latitude": 48.866587,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE BOUGIVAL",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78380,
        "lat_lon": [48.866587, 2.138297]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.138297, 48.866587]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a520946f5f21f7cdbfbf198599d46217ef8e2f04",
    "fields": {
        "ville": "MONTFORT L'AMAURY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.807899,
        "latitude": 48.776544,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE MONTFORT L'AMAURY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78490,
        "lat_lon": [48.776544, 1.807899]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.807899, 48.776544]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6068dd5faa5cdbe409552a936d21179dd9c64ad9",
    "fields": {
        "ville": "JOUARS-PONTCHARTRAIN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "1 rue Sainte Anne",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.900179,
        "latitude": 48.801626,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE JOUARS-PONTCHARTRAIN",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78760,
        "lat_lon": [48.801626, 1.900179]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.900179, 48.801626]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6fa5380f9251334add46de56f16a031e41eaed83",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-NOM-LA-BRETECHE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Espace Jacques Kosciusko-Morizet",
        "rue_2": "1 place Henri Hamel",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.019552,
        "latitude": 48.862808,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-NOM-LA-BRETECHE",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78860,
        "lat_lon": [48.862808, 2.019552]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.019552, 48.862808]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8f9a6bd8a769f6c69cf35bdf061f713988ee9217",
    "fields": {
        "ville": "VILLAB\u00c9",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "10 rue Orion",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.460902,
        "latitude": 48.588767,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'EVRY CENTRE ESSONNE - SITE  VILLAB\u00c9",
        "tel": "06 42 69 88 77",
        "cp": 91100,
        "lat_lon": [48.588767, 2.460902]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.460902, 48.588767]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "63b7bc30cef2979a1febb51a40646a7cd4bb98c3",
    "fields": {
        "ville": "RIS-ORANGIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "17 rue du Ch\u00e2teau d'eau",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.399489,
        "latitude": 48.646976,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'EVRY CENTRE ESSONNE - SITE  OLIVIER MESSIAEN",
        "tel": "01 69 06 28 37",
        "cp": 91130,
        "lat_lon": [48.646976, 2.399489]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.399489, 48.646976]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dc8f87ef993586ac84c562824cbc2ef06e3df1f1",
    "fields": {
        "ville": "SAULX-LES-CHARTREUX",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie",
        "rue_2": "62 rue de la Division Leclerc",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.264668,
        "latitude": 48.691224,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE SAULX LES CHARTREUX",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91160,
        "lat_lon": [48.691224, 2.264668]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.264668, 48.691224]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "04f08863345fc48e7d6032224b99a394bc3a3851",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-GERMAIN-LES-CORBEIL",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "6 chemin de Brie",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.506665,
        "latitude": 48.621627,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE SAINT-GERMAIN-LES-CORBEIL - ERIK SATIE",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91250,
        "lat_lon": [48.621627, 2.506665]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.506665, 48.621627]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0808e536649b03d308c58d68c4c33fa67fa4bb7c",
    "fields": {
        "ville": "LINAS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "103 avenue de la Division Leclerc",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.264944,
        "latitude": 48.630161,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LINAS",
        "tel": "01 64 49 86 70",
        "cp": 91310,
        "lat_lon": [48.630161, 2.264944]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.264944, 48.630161]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ebbdc752d502771a286f13c7c37b18a55131c378",
    "fields": {
        "ville": "CHILLY-MAZARIN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Place du 8 mai 1945",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.314079,
        "latitude": 48.701858,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHILLY-MAZARIN",
        "tel": "01 69 10 37 70",
        "cp": 91380,
        "lat_lon": [48.701858, 2.314079]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.314079, 48.701858]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ffeebb10387acab86e676790d30b4875ec7a2f34",
    "fields": {
        "ville": "SACLAY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "CES Georges Brassens",
        "rue_2": "5bis, rue de Palaiseau",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.17652,
        "latitude": 48.730325,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SACLAY",
        "tel": "01 60 19 71 16",
        "cp": 91400,
        "lat_lon": [48.730325, 2.17652]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.17652, 48.730325]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a23a57e3fdc4231099c8abbca5543dd8b29a8185",
    "fields": {
        "ville": "ORSAY CEDEX",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "87 rue de Paris - BP 74",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.190566,
        "latitude": 48.696825,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LA VALL\u00c9E DE CHEVREUSE - ORSAY",
        "tel": "01 69 28 72 07",
        "cp": 91402,
        "lat_lon": [48.696825, 2.190566]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.190566, 48.696825]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "814aec47d87484e8a31f3cc5b3f2c686226b11cc",
    "fields": {
        "ville": "IGNY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Centre culturel",
        "rue_2": "Place Stalingrad",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.221292,
        "latitude": 48.732664,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'IGNY",
        "tel": "01 69 33 21 35",
        "cp": 91430,
        "lat_lon": [48.732664, 2.221292]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.221292, 48.732664]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2a68c89eb8222e326b2dcdf55fa7ad1f826a9498",
    "fields": {
        "ville": "SOISY-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau du Grand Veneur Rue du grand Veneur",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.453346,
        "latitude": 48.648242,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE SOISY-SUR-SEINE",
        "tel": "01 69 89 01 62",
        "cp": 91450,
        "lat_lon": [48.648242, 2.453346]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.453346, 48.648242]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8ba1190909e2fb5ead0d039bbfc2595df4f7983a",
    "fields": {
        "ville": "LARDY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "17, avenue Foch",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.262841,
        "latitude": 48.521797,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LARDY",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91510,
        "lat_lon": [48.521797, 2.262841]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.262841, 48.521797]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c58a8cbf75f57962bb5cc5c7e527059fa7679ac1",
    "fields": {
        "ville": "BOUSSY-SAINT-ANTOINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Foyer Jean Gh\u00e9henno",
        "rue_2": "47 rue Georges Coubard",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.53112,
        "latitude": 48.689752,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BOUSSY-SAINT-ANTOINE",
        "tel": "01 69 00 13 51",
        "cp": 91800,
        "lat_lon": [48.689752, 2.53112]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.53112, 48.689752]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "48cedb468f57c98c398eeb227e425e40bc59fa35",
    "fields": {
        "ville": "BOULOGNE-BILLANCOURT",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "22 rue de la Belle Feuille",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.243127,
        "latitude": 48.83801,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BOULOGNE-BILLANCOURT",
        "tel": "01 41 31 83 44",
        "cp": 92100,
        "lat_lon": [48.83801, 2.243127]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.243127, 48.83801]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "529207a6bbddb31f47d7b76a48c24e7dd5419534",
    "fields": {
        "ville": "MONTROUGE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "6 rue Racine",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.317801,
        "latitude": 48.811471,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTROUGE",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92120,
        "lat_lon": [48.811471, 2.317801]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.317801, 48.811471]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "385573d09c4239ff48f8169f70642c194f7a8499",
    "fields": {
        "ville": "SURESNES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "1 place du Puits d'Amour",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.226229,
        "latitude": 48.86851,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SURESNES - GEORGES GOURDET",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92150,
        "lat_lon": [48.86851, 2.226229]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.226229, 48.86851]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d631ab2e9c45f3c9b0265be9ec5ce40dbaffc1b7",
    "fields": {
        "ville": "SEVRES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "8 avenue de la Cristallerie",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.220999,
        "latitude": 48.82627,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE S\u00c8VRES",
        "tel": "01 45 34 73 60",
        "cp": 92310,
        "lat_lon": [48.82627, 2.220999]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.220999, 48.82627]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b65455d5f78c4fa9b6d253e9818796f0d399645d",
    "fields": {
        "ville": "VAUCRESSON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Pavillon de musique L\u00e9onard de Vinci",
        "rue_2": "10 rue de la Folie",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.154904,
        "latitude": 48.838708,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "LA MONTGOLFI\u00c8RE - CENTRE CULTUREL DE VAUCRESSON",
        "tel": "01 71 02 80 80",
        "cp": 92420,
        "lat_lon": [48.838708, 2.154904]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.154904, 48.838708]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5e066e1ccfa993de6a551eb0fdeb564d6daac942",
    "fields": {
        "ville": "LE BLANC-MESNIL",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "71 avenue Charles Floquet",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.453057,
        "latitude": 48.939241,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU BLANC-MESNIL",
        "tel": "01 48 65 50 53",
        "cp": 93150,
        "lat_lon": [48.939241, 2.453057]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.453057, 48.939241]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "fbed83676f3602fb88ca6d2265d1a7e7bb81b272",
    "fields": {
        "ville": "GAGNY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "41 avenue Jean Jaur\u00e8s",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.531034,
        "latitude": 48.883701,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE GAGNY - JOSEPH GOSSEC",
        "tel": "01 43 02 49 19",
        "cp": 93220,
        "lat_lon": [48.883701, 2.531034]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.531034, 48.883701]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0b8bcdac9ae1800ffa155104ad0b30011ffd6f70",
    "fields": {
        "ville": "AUBERVILLIERS",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "13 rue L\u00e9opold R\u00e9chossi\u00e8re",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.39091,
        "latitude": 48.914622,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'AUBERVILLIERS - LA COURNEUVE",
        "tel": "01 48 11 04 60",
        "cp": 93300,
        "lat_lon": [48.914622, 2.39091]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.39091, 48.914622]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6e827f1225fd8deec1898686dcb6878147a24bf2",
    "fields": {
        "ville": "LE BOURGET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "30 rue Guynemer",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.430082,
        "latitude": 48.938175,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU BOURGET",
        "tel": "01 48 37 91 83",
        "cp": 93350,
        "lat_lon": [48.938175, 2.430082]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.430082, 48.938175]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "53a7ff66bbb56fccaab5a7a29a5979f1d1edb223",
    "fields": {
        "ville": "NEUILLY-PLAISANCE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "12, rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.506112,
        "latitude": 48.86133,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE NEUILLY-PLAISANCE",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93360,
        "lat_lon": [48.86133, 2.506112]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.506112, 48.86133]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "256e5482f723040db37b0ec87b8adbae8d8887d2",
    "fields": {
        "ville": "L'ILE-SAINT-DENIS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "31 avenue Jean Jaur\u00e8s",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.338851,
        "latitude": 48.935148,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE L'ILE SAINT-DENIS",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93450,
        "lat_lon": [48.935148, 2.338851]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.338851, 48.935148]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0b3546cc94791e735e827ba5464c4177bbe1afc7",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-MAUR-DES-FOSS\u00c9S",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "25 rue Kr\u00fcger",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.491098,
        "latitude": 48.799058,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-MAUR-DES-FOSS\u00c9S",
        "tel": "01 48 83 14 67",
        "cp": 94100,
        "lat_lon": [48.799058, 2.491098]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.491098, 48.799058]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3a1fc3e0ec64762c4ad515a0708a9853ee8106bf",
    "fields": {
        "ville": "FONTENAY-SOUS-BOIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "27 rue du Clos d'Orl\u00e9ans",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.469537,
        "latitude": 48.843066,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE FONTENAY-SOUS-BOIS - GUY DINOIRD",
        "tel": "01 71 33 58 26",
        "cp": 94120,
        "lat_lon": [48.843066, 2.469537]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.469537, 48.843066]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e4fb02554b7af4561a17a7c4cd4933dbc4ac27cf",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-MANDE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "11 rue de B\u00e9rulle",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.415842,
        "latitude": 48.841335,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-MAND\u00c9 - ROBERT LAMOUREUX",
        "tel": "01 41 74 03 02",
        "cp": 94160,
        "lat_lon": [48.841335, 2.415842]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.415842, 48.841335]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b1f9eeb74178748b94979322f6c521bd66a3580c",
    "fields": {
        "ville": "LE PERREUX-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "62 avenue Georges Cl\u00e9menceau",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.504662,
        "latitude": 48.841342,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU PERREUX",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94170,
        "lat_lon": [48.841342, 2.504662]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.504662, 48.841342]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "4dd6b74579369546ca4c12b48960ee7503fa7308",
    "fields": {
        "ville": "CACHAN",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "19 avenue Cousin de M\u00e9ricourt",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.332673,
        "latitude": 48.798955,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - CACHAN",
        "tel": "01 46 36 38 97",
        "cp": 94230,
        "lat_lon": [48.798955, 2.332673]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.332673, 48.798955]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3d6e81e9aba738edac3490a8bacdf793aa7a1ebd",
    "fields": {
        "ville": "L\u0092HAY-LES-ROSES",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "3/5 rue Gabriel P\u00e9ri",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.339136,
        "latitude": 48.780391,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - L\u0092HA\u009f-LES-ROSES",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94240,
        "lat_lon": [48.780391, 2.339136]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.339136, 48.780391]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "94caf0b49762dd2e3523b499fb799015a50cbc30",
    "fields": {
        "ville": "VILLENEUVE-LE-ROI",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "8 rue Maurice Tinseau",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.41645,
        "latitude": 48.73556,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLENEUVE-LE-ROI - JEAN WIENER",
        "tel": "01 45 97 26 89",
        "cp": 94290,
        "lat_lon": [48.73556, 2.41645]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.41645, 48.73556]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "40e7cdc9aa6b7953590ce3c9320435015f339e6a",
    "fields": {
        "ville": "ORLY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "2 rue Pasteur",
        "rue_2": "Ch\u00e2teau du Parc M\u00e9li\u00e8s",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.391781,
        "latitude": 48.742349,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DES ARTS D'ORLY",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94310,
        "lat_lon": [48.742349, 2.391781]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.391781, 48.742349]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "67291467080e66ee4e182e0cfde2a207fee62fdc",
    "fields": {
        "ville": "JOINVILLE-LE-PONT",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "12 ter Chemin d'Ile Fanac",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.467835,
        "latitude": 48.821124,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET D'ART DRAMATIQUE DE JOINVILLE-LE-PONT",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94340,
        "lat_lon": [48.821124, 2.467835]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.467835, 48.821124]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "754070d29572e61949bb395b5330b34d84dd0a1c",
    "fields": {
        "ville": "BOISSY-SAINT-LEGER",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "8 rue de l'Eglise",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.510947,
        "latitude": 48.751535,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE BOISSY-SAINT-L\u00c9GER",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94470,
        "lat_lon": [48.751535, 2.510947]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.510947, 48.751535]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "475190ec2042e5b8345229a116ac73b91d9c1f01",
    "fields": {
        "ville": "CHOISY-LE-ROI",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Rue du docteur Roux, La Tannerie",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.404979,
        "latitude": 48.771177,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DES ARTS DE CHOISY-LE-ROI",
        "tel": "01 55 53 51 50",
        "cp": 94600,
        "lat_lon": [48.771177, 2.404979]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.404979, 48.771177]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cdd409ac61cfd8913c6daf6ed9d9ebd1745583c2",
    "fields": {
        "ville": "LE PLESSIS-BOUCHARD",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Centre Culturel",
        "rue_2": "5 bis rue Pierre Brossolette",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.23476,
        "latitude": 49.001796,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DES ARTS ET DE LA MUSIQUE DE LE PLESSIS-BOUCHARD",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95130,
        "lat_lon": [49.001796, 2.23476]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.23476, 49.001796]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "70635cf7baf4a60be0943dfd62cb035d4f682cc2",
    "fields": {
        "ville": "FRANCONVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 rue d'Ermont",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.231228,
        "latitude": 48.983406,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE FRANCONVILLE",
        "tel": "01 39 32 68 43",
        "cp": 95130,
        "lat_lon": [48.983406, 2.231228]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.231228, 48.983406]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c36c27a7dd6876a2cd76f5b2a26d78b70bc5ecee",
    "fields": {
        "ville": "GARGES-LES-GONESSE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Maison des Arts Louis Aragon",
        "rue_2": "14 rue Philibert Delorme",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.401899,
        "latitude": 48.968536,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE GARGES-LES-GONESSE",
        "tel": "01 34 53 31 15",
        "cp": 95140,
        "lat_lon": [48.968536, 2.401899]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.401899, 48.968536]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "39bc20718b3cb9a876e05282cdb335888974d75d",
    "fields": {
        "ville": "SARCELLES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 avenue Paul Langevin",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.379194,
        "latitude": 48.982641,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SARCELLES",
        "tel": "01 39 90 14 94",
        "cp": 95200,
        "lat_lon": [48.982641, 2.379194]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.379194, 48.982641]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e97f609ff82e571ee4ab6514233ec27b4a9d60d0",
    "fields": {
        "ville": "LE THILLAY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Place du 8 mai 1945",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.472412,
        "latitude": 49.001979,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DU THILLAY",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95500,
        "lat_lon": [49.001979, 2.472412]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.472412, 49.001979]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "955d41959db3712638715f6cf58d2a93f134017f",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "26 rue Mouton Duvernet",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.32555,
        "latitude": 48.832585,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 14 - DARIUS MILHAUD",
        "tel": "01 58 14 20 90",
        "cp": 75014,
        "lat_lon": [48.832585, 2.32555]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.32555, 48.832585]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "484c5a74d82b09919d2d3c501c85eff281525bbb",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "8 rue V\u00e9ron",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.337072,
        "latitude": 48.88436,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE REGIONAL DE DANSE DE PARIS",
        "tel": "01 71 28 76 48",
        "cp": 75018,
        "lat_lon": [48.88436, 2.337072]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.337072, 48.88436]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "85f7ecddf0785b457eec65f6b2dcf994544015f2",
    "fields": {
        "ville": "MEAUX",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "1 place du Temple",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.887675,
        "latitude": 48.958224,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE L'HARMONIE DU PAYS DE MEAUX",
        "tel": "01 60 25 20 39",
        "cp": 77100,
        "lat_lon": [48.958224, 2.887675]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.887675, 48.958224]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9f791a0c917ce808627737d29ad9a61edd2d7193",
    "fields": {
        "ville": "L\u00c9SIGNY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "25 rue de Villarceau",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.616719,
        "latitude": 48.745587,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE L\u00c9SIGNY",
        "tel": "01 60 02 43 99",
        "cp": 77150,
        "lat_lon": [48.745587, 2.616719]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.616719, 48.745587]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "830a4b02039124ee4bc8c44bc1929e647f2e50f8",
    "fields": {
        "ville": "BRIE-COMTE-ROBERT",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "59 rue Pasteur",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.618309,
        "latitude": 48.692108,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LA BRIE",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77170,
        "lat_lon": [48.692108, 2.618309]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.618309, 48.692108]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2d07846fb4dc191003483cbf152a63f2db6e839a",
    "fields": {
        "ville": "COMBS-LA-VILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Rue Baptiste Marcet",
        "rue_2": "BP 112",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.570037,
        "latitude": 48.655214,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE COMBS-LA-VILLE - MAURICE OHANA",
        "tel": "01 64 88 77 00",
        "cp": 77380,
        "lat_lon": [48.655214, 2.570037]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.570037, 48.655214]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9732ba7bfa1ee86d560d82593e5dd77a1b6ddbc2",
    "fields": {
        "ville": "BOIS-LE-ROI",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "11 avenue Gallieni",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.691469,
        "latitude": 48.474728,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "LE TRAIT D'UNION - ECOLE DE MUSIQUE DE BOIS-LE-ROI",
        "tel": "01 64 87 11 90",
        "cp": 77590,
        "lat_lon": [48.474728, 2.691469]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.691469, 48.474728]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8a251fa550a257b2ea88b9c520440584757e38bc",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-GERMAIN-EN-LAYE",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "3 rue du Mar\u00e9chal Joffre",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.088963,
        "latitude": 48.894803,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-GERMAIN-EN-LAYE - CLAUDE DEBUSSY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78100,
        "lat_lon": [48.894803, 2.088963]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.088963, 48.894803]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "22d668c503bfc39c75564e26711959149c486716",
    "fields": {
        "ville": "LES MUREAUX",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau de B\u00e9cheville",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.913637,
        "latitude": 48.987253,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DES MUREAUX - CENTRE DES ARTS GABRIEL FAURE",
        "tel": "01 30 91 38 25",
        "cp": 78130,
        "lat_lon": [48.987253, 1.913637]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.913637, 48.987253]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0633432a0a054de13b57f5fd310a9bb918527165",
    "fields": {
        "ville": "ROCQUENCOURT",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Versailles Grand Parc",
        "rue_2": "7 ter rue de la Porte de Buc",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.138154,
        "latitude": 48.794858,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE ROCQUENCOURT",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78150,
        "lat_lon": [48.794858, 2.138154]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.138154, 48.794858]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e856866345a3373df9d8164d5c1aba76dcf39f5d",
    "fields": {
        "ville": "ACHERES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Chemin sous le Parc",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.062771,
        "latitude": 48.962219,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ACH\u00c8RES",
        "tel": "01 39 11 57 77",
        "cp": 78260,
        "lat_lon": [48.962219, 2.062771]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.062771, 48.962219]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "608a118f99f2d833028d358352bab10261363864",
    "fields": {
        "ville": "CROISSY-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "12 Grande rue",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.152175,
        "latitude": 48.87754,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE CROISSY-SUR-SEINE",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78290,
        "lat_lon": [48.87754, 2.152175]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.152175, 48.87754]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "31f51df6c3bd17cc18e49f0e020cf0d511a6aa32",
    "fields": {
        "ville": "MAUREPAS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "4 rue de la Beauce",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.944784,
        "latitude": 48.766829,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE MAUREPAS",
        "tel": "01 30 66 55 00",
        "cp": 78310,
        "lat_lon": [48.766829, 1.944784]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.944784, 48.766829]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "90d6c4dee815fafe606e8342d4e58c9cd2cebf6b",
    "fields": {
        "ville": "MONTESSON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "70 avenue Moli\u00e8re",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.140238,
        "latitude": 48.9288,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTESSON",
        "tel": "01 39 13 46 89",
        "cp": 78360,
        "lat_lon": [48.9288, 2.140238]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.140238, 48.9288]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "33a4213726f8b47d2012ad94408799b7137f7eed",
    "fields": {
        "ville": "GARGENVILLE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "1 avenue Victor Hugo",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.81187,
        "latitude": 48.976888,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE GARGENVILLE - NADIA ET LILI BOULANGER",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78440,
        "lat_lon": [48.976888, 1.81187]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.81187, 48.976888]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d73c02b5f2cecb2fc2daf0b5941618cac942d6ac",
    "fields": {
        "ville": "FEUCHEROLLES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie",
        "rue_2": "39 Grande Rue",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.974081,
        "latitude": 48.874483,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE FEUCHEROLLES",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78810,
        "lat_lon": [48.874483, 1.974081]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.974081, 48.874483]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d213943667113346a04a5150b56c7db32ef1eea2",
    "fields": {
        "ville": "EVRY",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "9-11 Cours Mgr Rom\u00e9ro",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.428724,
        "latitude": 48.622852,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'EVRY CENTRE ESSONNE - SITE IANNIS XENAKIS",
        "tel": "01 60 77 24 25",
        "cp": 91000,
        "lat_lon": [48.622852, 2.428724]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.428724, 48.622852]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0a369f9dd99c51a7cc8f9d44e29a939e9d4e5882",
    "fields": {
        "ville": "BONDOUFLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Rue des Pyramides",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.372597,
        "latitude": 48.611694,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'EVRY CENTRE ESSONNE - SITE  CHARLES GOUNOD",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91070,
        "lat_lon": [48.611694, 2.372597]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.372597, 48.611694]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "1a636dcf59f0dae507a57915fc143afb000e9d76",
    "fields": {
        "ville": "LONGJUMEAU",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 rue de la Peupleraie",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.298667,
        "latitude": 48.695273,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LONGJUMEAU - ECOLE MOZART",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91160,
        "lat_lon": [48.695273, 2.298667]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.298667, 48.695273]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a806406159372bd8dc0811f4995d33ca660bfc7a",
    "fields": {
        "ville": "VIRY-CHATILLON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie - Service culturel",
        "rue_2": "28 avenue de la R\u00e9publique",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.377226,
        "latitude": 48.671761,
        "denomination_sociale": "MAISON DE LA DANSE DE VIRY-CHATILLON",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91170,
        "lat_lon": [48.671761, 2.377226]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.377226, 48.671761]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3d567bf73b61422783fef23cfccf9290c9643585",
    "fields": {
        "ville": "ATHIS-MONS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Espace Jean Monnet",
        "rue_2": "Rue Madame Lafosse",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.387587,
        "latitude": 48.70957,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DES PORTES DE L'ESSONNE - ATHIS-MONS",
        "tel": "01 60 48 10 10",
        "cp": 91200,
        "lat_lon": [48.70957, 2.387587]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.387587, 48.70957]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3522585df47b6eb720b25814663c54a194114c76",
    "fields": {
        "ville": "DRAVEIL",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 avenue de Villiers",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.40389,
        "latitude": 48.681344,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE DRAVEIL",
        "tel": "01 69 42 34 17",
        "cp": 91210,
        "lat_lon": [48.681344, 2.40389]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.40389, 48.681344]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a61122c23be82ef16140726fa1efbb522e88fee8",
    "fields": {
        "ville": "LEUVILLE-SUR-ORGE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "H\u00f4tel de ville",
        "rue_2": "28 rue Jules Ferry",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.263692,
        "latitude": 48.616205,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE LEUVILLE-SUR-ORGE",
        "tel": "01 60 85 12 20",
        "cp": 91310,
        "lat_lon": [48.616205, 2.263692]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.263692, 48.616205]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "270d3cf5fa3fb023f30cdad8980b476173c0bd75",
    "fields": {
        "ville": "WISSOUS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "15 Rue Fernand L\u00e9ger",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.329494,
        "latitude": 48.740481,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE WISSOUS",
        "tel": "01 60 19 70 70",
        "cp": 91320,
        "lat_lon": [48.740481, 2.329494]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.329494, 48.740481]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e8c69e9f4bb5e848ec80a1fa14fb9aeaa451e9c9",
    "fields": {
        "ville": "GRIGNY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "7,9 rue des Petits Pas",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.380136,
        "latitude": 48.651452,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE GRIGNY",
        "tel": "01 69 45 03 27",
        "cp": 91350,
        "lat_lon": [48.651452, 2.380136]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.380136, 48.651452]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "533f62e7f8840ad28cce7f8b50e3fc9fd382f2be",
    "fields": {
        "ville": "VILLEMOISSON-SUR-ORGE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "10 avenue du Vieux logis",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.328081,
        "latitude": 48.6648,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLEMOISSON-SUR-ORGE",
        "tel": "01 69 04 23 31",
        "cp": 91360,
        "lat_lon": [48.6648, 2.328081]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.328081, 48.6648]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cc9c9b7d0b91055b7870396520ebaeaa22e67580",
    "fields": {
        "ville": "MORSANG-SUR-ORGE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau",
        "rue_2": "Place des 3 martyrs",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.353111,
        "latitude": 48.664507,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE D'ART DE MORSANG-SUR-ORGE",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91390,
        "lat_lon": [48.664507, 2.353111]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.353111, 48.664507]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "80f269f4cefd639bcbc17e07174fa16ea0bc04f7",
    "fields": {
        "ville": "MILLY-LA-FORET",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "3 rue Pierre Houdin",
        "rue_2": "BP 48",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.470512,
        "latitude": 48.402334,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MILLY-LA-F\u00d4RET - LES 2 VALL\u00c9ES",
        "tel": "01 64 98 72 76",
        "cp": 91490,
        "lat_lon": [48.402334, 2.470512]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.470512, 48.402334]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b87f95fc37f8f1b24d88f83a194c31bbdb57f9ff",
    "fields": {
        "ville": "PARAY-VIEILLE-POSTE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Espace \u00c9ric-Tabarly",
        "rue_2": "75 avenue Paul Vaillant-Couturier",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.364682,
        "latitude": 48.712924,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE PARAY-VIEILLE-POSTE",
        "tel": "01 60 48 80 60",
        "cp": 91550,
        "lat_lon": [48.712924, 2.364682]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.364682, 48.712924]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "7086942b769e1e77ad3aa175b0bd000d739e3e60",
    "fields": {
        "ville": "SAVIGNY-SUR-ORGE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "25 Grande Rue",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.355029,
        "latitude": 48.676617,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAVIGNY-SUR-ORGE - CLAUDE DEBUSSY",
        "tel": "01 69 44 15 75",
        "cp": 91600,
        "lat_lon": [48.676617, 2.355029]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.355029, 48.676617]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "be1917fe2e43e4935371d03a98bf5a5c0efab9c2",
    "fields": {
        "ville": "FLEURY-MEROGIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre musicale et artistique",
        "rue_2": "Espace Jean-Wiener - Rue Salvador-Allende",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.359507,
        "latitude": 48.639471,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE FLEURY-M\u00c9ROGIS",
        "tel": "01 60 16 84 29",
        "cp": 91706,
        "lat_lon": [48.639471, 2.359507]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.359507, 48.639471]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6da76dc3e67398a8dcbb90a568fd1335c1a76eaa",
    "fields": {
        "ville": "ANTONY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "136 - 140 avenue de la Division Leclerc",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.303081,
        "latitude": 48.744427,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ANTONY - DARIUS MILHAUD",
        "tel": "01 46 68 65 91",
        "cp": 92160,
        "lat_lon": [48.744427, 2.303081]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.303081, 48.744427]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "426cefe7b8111e23b89d08d32fdf92f96d001d1c",
    "fields": {
        "ville": "MEUDON",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "7 boulevard des Nations Unies",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.235261,
        "latitude": 48.813941,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MEUDON",
        "tel": "01 46 26 22 50",
        "cp": 92190,
        "lat_lon": [48.813941, 2.235261]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.235261, 48.813941]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dd999c07e54883b5ac3e9a86e755f368bd3859f4",
    "fields": {
        "ville": "BAGNEUX",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "4 rue Etienne Dolet",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.304666,
        "latitude": 48.795634,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BAGNEUX",
        "tel": "01 40 92 00 11",
        "cp": 92220,
        "lat_lon": [48.795634, 2.304666]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.304666, 48.795634]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "34d618ec0e3cdc0ccc02ba36aeacada52791a56a",
    "fields": {
        "ville": "CHATENAY-MALABRY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "P\u00f4le culturel",
        "rue_2": "254 avenue de la Division-Leclerc",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.267375,
        "latitude": 48.764602,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CH\u00c2TENAY-MALABRY",
        "tel": "01.41.87.20.70",
        "cp": 92290,
        "lat_lon": [48.764602, 2.267375]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.267375, 48.764602]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ab1aaeeb59949262ddfa1f047ca28bf93295e56b",
    "fields": {
        "ville": "LE PLESSIS-ROBINSON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "70 rue du Moulin Fidel",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.261851,
        "latitude": 48.775101,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU PLESSIS-ROBINSON - MAISON DE LA MUSIQUE ET DE LA DANSE",
        "tel": "01 41 87 81 15",
        "cp": 92350,
        "lat_lon": [48.775101, 2.261851]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.261851, 48.775101]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "3db3f291996d213f4a48e45cbbcd0c1a70570ffb",
    "fields": {
        "ville": "COURBEVOIE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "13 bis boulevard Aristide Briand",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.258884,
        "latitude": 48.899661,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE COURBEVOIE",
        "tel": "01.47.68.95.93",
        "cp": 92400,
        "lat_lon": [48.899661, 2.258884]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.258884, 48.899661]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f0b3292181ae3ba67a3710460dd8f0e10326a823",
    "fields": {
        "ville": "VILLE-D'AVRAY",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "10 rue de Marnes",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.186128,
        "latitude": 48.827233,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLE-D'AVRAY",
        "tel": "01.47.50.44.28",
        "cp": 92410,
        "lat_lon": [48.827233, 2.186128]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.186128, 48.827233]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8fc0b5e3bdd55a066d1180e648a499389959511f",
    "fields": {
        "ville": "RUEIL-MALMAISON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "20 boulevard Edmond Rostand",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.19011,
        "latitude": 48.874384,
        "denomination_sociale": "CENTRE CULTUREL DE RUEIL-MALMAISON - EDMOND ROSTAND",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92500,
        "lat_lon": [48.874384, 2.19011]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.19011, 48.874384]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "69ced3da5d79d3e9729fe14dcf4bcfe5cafc51fa",
    "fields": {
        "ville": "PUTEAUX",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "5 bis rue Francis de Pressens\u00e9",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.236179,
        "latitude": 48.876133,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PUTEAUX - JEAN-BAPTISTE LULLY",
        "code_departement": "92",
        "cp": 92800,
        "lat_lon": [48.876133, 2.236179]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.236179, 48.876133]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "792cde0c09bca8a0bcac183cc360fc2c694e9f6b",
    "fields": {
        "ville": "BOBIGNY",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "2 place de la Lib\u00e9ration",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.438756,
        "latitude": 48.906632,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BOBIGNY - JEAN WIENER",
        "tel": "01 48 31 16 62",
        "cp": 93000,
        "lat_lon": [48.906632, 2.438756]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.438756, 48.906632]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2d672597701518f51c6b3e9d5161532684103ae2",
    "fields": {
        "ville": "MONTREUIL",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "13 avenue de la R\u00e9sistance",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.436536,
        "latitude": 48.85867,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTREUIL",
        "tel": "01 83 74 57 90",
        "cp": 93100,
        "lat_lon": [48.85867, 2.436536]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.436536, 48.85867]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f35c575e6e40a717a772071f212fe7a1f7388e6c",
    "fields": {
        "ville": "ROSNY-SOUS-BOIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 place Carnot",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.482245,
        "latitude": 48.873174,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE ROSNY-SOUS-BOIS - FRANCIS POULENC",
        "tel": "01 45 28 00 85",
        "cp": 93110,
        "lat_lon": [48.873174, 2.482245]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.482245, 48.873174]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "db4279d8b04d80682b9167ab365031c21a19cae4",
    "fields": {
        "ville": "BONDY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "23 bis rue Roger Salengro",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.478889,
        "latitude": 48.901127,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BONDY",
        "tel": "01 48 50 41 50",
        "cp": 93140,
        "lat_lon": [48.901127, 2.478889]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.478889, 48.901127]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d9d25a7a914a26715dff195d85e57c3198cc0d88",
    "fields": {
        "ville": "LIVRY-GARGAN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "41 rue Edouard Herriot",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.533841,
        "latitude": 48.92032,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE LIVRY-GARGAN",
        "tel": "01 45 09 02 02",
        "cp": 93190,
        "lat_lon": [48.92032, 2.533841]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.533841, 48.92032]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9e6a5f91741d0fd77c2a73c200db475a44896945",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-DENIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "15 rue Catulienne",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.351244,
        "latitude": 48.935689,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-DENIS",
        "tel": "01 83 72 20 45",
        "cp": 93200,
        "lat_lon": [48.935689, 2.351244]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.351244, 48.935689]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0cc6c78321169793f4dbd09167514736aacf0ed8",
    "fields": {
        "ville": "LES LILAS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "35 place Charles De Gaulle",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.418932,
        "latitude": 48.882672,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DES LILAS - GABRIEL FAUR\u00c9",
        "tel": "01 83 74 58 05",
        "cp": 93260,
        "lat_lon": [48.882672, 2.418932]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.418932, 48.882672]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ecc8ac5633fe33c8a73d08e650ebbc1bbd9eed29",
    "fields": {
        "ville": "MONTFERMEIL",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "47 rue Henri Barbusse",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.567676,
        "latitude": 48.900444,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE MONTFERMEIL",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93370,
        "lat_lon": [48.900444, 2.567676]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.567676, 48.900444]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "afada0abb9def0a0425f8a0f0c8cfd44a0bc630f",
    "fields": {
        "ville": "PIERREFITTE-SUR-SEINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "65 rue Etienne Dolet",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.365224,
        "latitude": 48.963122,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PIERREFITTE-SUR-SEINE",
        "tel": "01 72 09 35 55",
        "cp": 93380,
        "lat_lon": [48.963122, 2.365224]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.365224, 48.963122]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "1ed11f8dba65f7d2ba28eb699c89302d40f74441",
    "fields": {
        "ville": "VILLETANEUSE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "4 avenue Victor Hugo",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.34394,
        "latitude": 48.964548,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CENTRE D'INITIATION CULTURELLE ET ARTISTIQUE DE VILLETANEUSE",
        "tel": "01 49 40 76 04",
        "cp": 93430,
        "lat_lon": [48.964548, 2.34394]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.34394, 48.964548]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c6b4cda840e8adc9b1e7f58775052389c147a6b6",
    "fields": {
        "ville": "PANTIN",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "2 rue Sadi Carnot",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.402125,
        "latitude": 48.897228,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PANTIN",
        "tel": "01 83 74 57 40",
        "cp": 93500,
        "lat_lon": [48.897228, 2.402125]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.402125, 48.897228]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f42600a8f34d46d9c2c4fd72a26156b85a98da92",
    "fields": {
        "ville": "EPINAY-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "79 avenue Jean Jaur\u00e8s",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.31967,
        "latitude": 48.956428,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'\u00c9PINAY-SUR-SEINE",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93800,
        "lat_lon": [48.956428, 2.31967]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.31967, 48.956428]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "672d48a4b861618a4598d8e4d8549a34f906a640",
    "fields": {
        "ville": "BRY-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "H\u00f4tel Malestroit",
        "rue_2": "2 grande rue Charles de Gaulle",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.520124,
        "latitude": 48.834999,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BRY-SUR-MARNE - HECTOR BERLIOZ",
        "tel": "01 45 16 68 09",
        "cp": 94360,
        "lat_lon": [48.834999, 2.520124]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.520124, 48.834999]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dcb4e3c337fd367acb15a48ab36083ac16f4b2d3",
    "fields": {
        "ville": "NOISEAU",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "H\u00f4tel de Ville - Service Caisse des \u00c9coles",
        "rue_2": "Rue Alexandre Milard",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.54494,
        "latitude": 48.778149,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE NOISEAU",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94370,
        "lat_lon": [48.778149, 2.54494]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.54494, 48.778149]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c7a9c07116d1677dba43ed5bc022645f41ba058a",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-MAURICE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "30 bis rue du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.424996,
        "latitude": 48.817847,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-MAURICE - OLIVIER MESSIAEN",
        "tel": "01 45 18 81 59",
        "cp": 94410,
        "lat_lon": [48.817847, 2.424996]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.424996, 48.817847]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "903598bcbee7d0a74cc9fd18d0e11e8019ad81e8",
    "fields": {
        "ville": "LE PLESSIS-TREVISE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "31 - 33 avenue Bertrand",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.582508,
        "latitude": 48.807587,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DU PLESSIS-TREVISE - CESAR FRANCK",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94420,
        "lat_lon": [48.807587, 2.582508]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.582508, 48.807587]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2d1e8cde817c44a259e60d9009b8c202e0431865",
    "fields": {
        "ville": "SANTENY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "H\u00f4tel de Ville",
        "rue_2": "Place du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.569774,
        "latitude": 48.725913,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE SANTENY",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94440,
        "lat_lon": [48.725913, 2.569774]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.569774, 48.725913]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d6b92b17cafdead6b111d9a73eb19c97cc4a0b9e",
    "fields": {
        "ville": "MAISONS-ALFORT",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "85 rue Victor Hugo",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.442509,
        "latitude": 48.799778,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MAISONS-ALFORT - HENRI DUTILLEUX",
        "tel": "01 53 48 10 17",
        "cp": 94700,
        "lat_lon": [48.799778, 2.442509]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.442509, 48.799778]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ddbc968f8c561b0c1d13aca5d4190733a6d7eb62",
    "fields": {
        "ville": "VILLEJUIF",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "159 avenue de Paris",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.366136,
        "latitude": 48.797888,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE DANSE DU VAL DE BI\u00c8VRE - VILLEJUIF",
        "tel": "01 53 14 15 99",
        "cp": 94800,
        "lat_lon": [48.797888, 2.366136]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.366136, 48.797888]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "da436cd20b009c1b4ee39b18e12e29cf6a2615aa",
    "fields": {
        "ville": "TAVERNY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "44 rue de Montmorency",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.224485,
        "latitude": 49.019169,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE TAVERNY",
        "tel": "01.39.60.16.53",
        "cp": 95150,
        "lat_lon": [49.019169, 2.224485]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.224485, 49.019169]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5a048e1fdadd76f428454d5df02b83902bdc1c32",
    "fields": {
        "ville": "LUZARCHES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "6 rue de la Pommeraye",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.425617,
        "latitude": 49.109821,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE LUZARCHES",
        "tel": "01 34 71 91 42",
        "cp": 95270,
        "lat_lon": [49.109821, 2.425617]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.425617, 49.109821]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "29a73454782111fd174a4d359e09ade8ea0777e1",
    "fields": {
        "ville": "PERSAN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre culturel Fernand Chatelain",
        "rue_2": "1 rue Pasteur",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.276293,
        "latitude": 49.153858,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PERSAN",
        "tel": "01.39.37.46.86",
        "cp": 95340,
        "lat_lon": [49.153858, 2.276293]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.276293, 49.153858]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e938eabe32380f8c216a191f8a9ef842d1afab35",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-BRICE-SOUS-FORET",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Centre culturel et sportif Lionel Terray",
        "rue_2": "12 rue Pasteur",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.358144,
        "latitude": 48.99959,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-BRICE SOUS FOR\u00caT",
        "tel": "01.39.33.01.85",
        "cp": 95350,
        "lat_lon": [48.99959, 2.358144]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.358144, 48.99959]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "14a7f0f157b13620cd552869326aeabada3a9963",
    "fields": {
        "ville": "MONTMAGNY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "10 rue du 11 novembre 1918",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.345613,
        "latitude": 48.974739,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE MONTMAGNY",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95360,
        "lat_lon": [48.974739, 2.345613]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.345613, 48.974739]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ad6906a2e82c3a185af8bf39b9dfca3d2fde407c",
    "fields": {
        "ville": "FOSSES CEDEX",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "1, place du 19 mars 1962",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.516033,
        "latitude": 49.098667,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE FOSSES",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95471,
        "lat_lon": [49.098667, 2.516033]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.516033, 49.098667]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c5e7e99ec711a9892134e9468754a201ba09e659",
    "fields": {
        "ville": "VAUREAL",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "55 / 59 avenue Simone Signoret",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.017115,
        "latitude": 49.02638,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE VAUR\u00c9AL",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95490,
        "lat_lon": [49.02638, 2.017115]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.017115, 49.02638]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "cf6e434984c1ea94364f0fede8f2db54b3e6ed18",
    "fields": {
        "ville": "EAUBONNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Maison des Arts",
        "rue_2": "11 rue Cristino Garcia",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.277252,
        "latitude": 48.993372,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'EAUBONNE",
        "tel": "01.39.59.45.53",
        "cp": 95600,
        "lat_lon": [48.993372, 2.277252]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.277252, 48.993372]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "628c66b06c2163dd2cd6561b0ad3fd100abb1be2",
    "fields": {
        "ville": "BEZONS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "26 rue Maurice Berteaux",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.215055,
        "latitude": 48.924637,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE BEZONS",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95870,
        "lat_lon": [48.924637, 2.215055]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.215055, 48.924637]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "95d7457843bf4aa07820a002758928efeecafffe",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "58 rue Jean-Jacques Rousseau",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.343508,
        "latitude": 48.863959,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 01 - W.A. MOZART",
        "code_departement": "75",
        "cp": 75001,
        "lat_lon": [48.863959, 2.343508]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.343508, 48.863959]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "04259b03d0dc484fe082adb192433d288870187c",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "12 rue de Pontoise",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.351946,
        "latitude": 48.849966,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 05 - GABRIEL FAUR\u00c9",
        "code_departement": "75",
        "cp": 75005,
        "lat_lon": [48.849966, 2.351946]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.351946, 48.849966]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2c6845881208cc7d698cd3721297de739a3e9ef0",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "208 rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.304358,
        "latitude": 48.875478,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS  08 - CAMILLE SAINT-SA\u00cbNS",
        "code_departement": "75",
        "cp": 75008,
        "lat_lon": [48.875478, 2.304358]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.304358, 48.875478]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "fca07c692fddd0776097fb071bbbca7b8dd75fbc",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "6 rue Pierre Bullet",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.358263,
        "latitude": 48.871702,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 10 - HECTOR BERLIOZ",
        "tel": "01 42 38 33 77",
        "cp": 75010,
        "lat_lon": [48.871702, 2.358263]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.358263, 48.871702]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9892bea57d3b2f3a790798b88a89541a3d0e5092",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "7 rue Duranti",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.384269,
        "latitude": 48.86105,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 11 - CHARLES MUNCH",
        "tel": "01.47.00.86.07",
        "cp": 75011,
        "lat_lon": [48.86105, 2.384269]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.384269, 48.86105]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "38de9ce2a80b6875e2cfcd90dc28ace3f2f96322",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "11 rue Jean de La Fontaine",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.274692,
        "latitude": 48.852188,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 16 - FRANCIS POULENC",
        "tel": "01 55 74 70 40",
        "cp": 75016,
        "lat_lon": [48.852188, 2.274692]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.274692, 48.852188]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d4896fd646968a4d44d0d426400ddd347c9b9727",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "209 avenue Jean Jaur\u00e8s",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.392611,
        "latitude": 48.888703,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE NATIONAL SUP\u00c9RIEUR DE MUSIQUE ET DE DANSE DE PARIS",
        "code_departement": "75",
        "cp": 75019,
        "lat_lon": [48.888703, 2.392611]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.392611, 48.888703]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9d18d65afac8f049934d13ba73fe84585c3471c7",
    "fields": {
        "ville": "PARIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "81 rue Armand Carrel",
        "dep": 75,
        "longitude": 2.371786,
        "latitude": 48.882947,
        "code_departement": "75",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PARIS 19 - JACQUES IBERT",
        "tel": "01 42 06 42 70",
        "cp": 75019,
        "lat_lon": [48.882947, 2.371786]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.371786, 48.882947]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0f5546ab71c334023fd6128dddacb954437a08da",
    "fields": {
        "ville": "MELUN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "26 avenue Georges Pompidou",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.650488,
        "latitude": 48.549636,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MELUN - LES DEUX MUSES",
        "tel": "01 64 52 00 53",
        "cp": 77000,
        "lat_lon": [48.549636, 2.650488]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.650488, 48.549636]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "db8bc574b11477c8c318603005098c1122458b74",
    "fields": {
        "ville": "COLL\u00c9GIEN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre culturel La Cour\u00e9",
        "rue_2": "20 rue de Melun",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.67014,
        "latitude": 48.838068,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MARNE ET GONDOIRE - COLL\u00c9GIEN",
        "tel": "01 60 35 44 31",
        "cp": 77090,
        "lat_lon": [48.838068, 2.67014]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.67014, 48.838068]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2e931b31d8020ebd018dbffe4dfb6fe2cdafb85e",
    "fields": {
        "ville": "PROVINS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "10 rue du G\u00e9n\u00e9ral Delort",
        "dep": 77,
        "longitude": 3.306318,
        "latitude": 48.560452,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE PROVINS - PAULINE VIARDOT",
        "tel": "01 60 52 20 05",
        "cp": 77160,
        "lat_lon": [48.560452, 3.306318]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [3.306318, 48.560452]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "43b7cc6ed7d1b5995317081bafbaf4957fd1c728",
    "fields": {
        "ville": "SAVIGNY-LE-TEMPLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "221 avenue de l'Europe",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.581538,
        "latitude": 48.595188,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAVIGNY-LE-TEMPLE - GABRIEL FAUR\u00c9",
        "tel": "01 60 63 41 28",
        "cp": 77176,
        "lat_lon": [48.595188, 2.581538]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.581538, 48.595188]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a7bd19e4874e82e9796763c0532012110084fda8",
    "fields": {
        "ville": "COURTRY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Espace Robert Jacobsen",
        "rue_2": "31, rue Charles Van Wyng\u00e8ne",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.603492,
        "latitude": 48.916489,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE COURTRY",
        "tel": "01 64 72 65 51",
        "cp": 77181,
        "lat_lon": [48.916489, 2.603492]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.603492, 48.916489]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "69b95c210239028a27ef0fa5d0b35dd8b82a631b",
    "fields": {
        "ville": "NOISIEL",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "14 all\u00e9e Boris Vian",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.614228,
        "latitude": 48.844087,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL MAUBU\u00c9E",
        "tel": "01 60 05 76 35",
        "cp": 77186,
        "lat_lon": [48.844087, 2.614228]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.614228, 48.844087]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e27fb56bf03df56d28d18fa23aa0dd49fe9a11a6",
    "fields": {
        "ville": "DAMMARTIN-EN-GO\u00cbLE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "1 rue de l'H\u00f4tel Dieu",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.6808,
        "latitude": 49.054626,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DE DAMMARTIN-EN-GO\u00cbLLE",
        "code_departement": "77",
        "cp": 77230,
        "lat_lon": [49.054626, 2.6808]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.6808, 49.054626]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ca947b2aac7ec55ba045c5affae83c0061182794",
    "fields": {
        "ville": "CLAYE-SOUILLY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Mairie",
        "rue_2": "All\u00e9e Andr\u00e9 Benoist",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.687743,
        "latitude": 48.946519,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CLAYE-SOUILLY",
        "tel": "01 60 26 50 84",
        "cp": 77410,
        "lat_lon": [48.946519, 2.687743]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.687743, 48.946519]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "af3649766ee4e2327619ee4c2ac901edf4034c33",
    "fields": {
        "ville": "ROISSY-EN-BRIE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Cours de la Ferme d'Ayau",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.649489,
        "latitude": 48.793283,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE ROISSY-EN-BRIE",
        "tel": "01 60 34 78 34",
        "cp": 77680,
        "lat_lon": [48.793283, 2.649489]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.649489, 48.793283]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e53f330972cf160c7eb82f1bc7486e991075da2c",
    "fields": {
        "ville": "OZOIR-LA-FERRI\u00c8RE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Ferme Perreire",
        "rue_2": "3 avenue d'Erasme",
        "dep": 77,
        "longitude": 2.696421,
        "latitude": 48.757721,
        "code_departement": "77",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'OZOIR-LA-FERRI\u00c8RE - MAURICE RAVEL",
        "tel": "01 60 02 71 94",
        "cp": 77834,
        "lat_lon": [48.757721, 2.696421]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.696421, 48.757721]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "7244622c37a7d879d21a040d3311d51f620ce67e",
    "fields": {
        "ville": "VELIZY-VILLACOUBLAY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "29 rue Paulhan",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.180312,
        "latitude": 48.783109,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE VELIZY-VILLACOUBLAY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78140,
        "lat_lon": [48.783109, 2.180312]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.180312, 48.783109]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "9acc68dd27b36a2201794d40ca204d770d1b3a71",
    "fields": {
        "ville": "LE CHESNAY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "7 avenue Dutartre",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.120541,
        "latitude": 48.828794,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DU CHESNAY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78150,
        "lat_lon": [48.828794, 2.120541]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.120541, 48.828794]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "eb73da25fcdbd06b5ba9b452d7fe1f9855ec27ed",
    "fields": {
        "ville": "MARLY-LE-ROI",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "32 avenue de Saint-Germain",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.095268,
        "latitude": 48.875535,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MARLY-LE-ROI - ROGER BOURDIN",
        "tel": "01 39 58 89 04",
        "cp": 78160,
        "lat_lon": [48.875535, 2.095268]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.095268, 48.875535]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bbb9abc7d3eedba9d36878e553a39f8313bea7c6",
    "fields": {
        "ville": "VIROFLAY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "17 rue Jean Rey",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.17096,
        "latitude": 48.79925,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VIROFLAY",
        "tel": "01 30 24 38 44",
        "cp": 78220,
        "lat_lon": [48.79925, 2.17096]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.17096, 48.79925]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "8253d46253347b97fb621fad08f0ffa702967338",
    "fields": {
        "ville": "JOUY-EN-JOSAS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Maison du Pont de Pierre",
        "rue_2": "1 rue de Montcel",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.170073,
        "latitude": 48.765037,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE JOUY-EN-JOSAS",
        "tel": "01 39 56 37 49",
        "cp": 78350,
        "lat_lon": [48.765037, 2.170073]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.170073, 48.765037]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "142f63c517e9dd20737b2ce02bfcce18c259ef79",
    "fields": {
        "ville": "BOIS-D'ARCY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Rue Baragu\u00e9",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.029706,
        "latitude": 48.79902,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE DU BOIS-D'ARCY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78390,
        "lat_lon": [48.79902, 2.029706]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.029706, 48.79902]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "7b219130bd86e3fd63e07eeaa6d9f6446689a0dd",
    "fields": {
        "ville": "CHATOU",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "85 bd de la R\u00e9publique",
        "rue_2": "BP 44",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.15324,
        "latitude": 48.897712,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHATOU ESPACE HAL SINGER",
        "tel": "01 39 52 30 18",
        "cp": 78401,
        "lat_lon": [48.897712, 2.15324]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.15324, 48.897712]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0487e28a2568941fea5a14b3976480061c68d962",
    "fields": {
        "ville": "SARTROUVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Groupe scolaire Jules Ferry",
        "rue_2": "Rue du 11 novembre",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.160104,
        "latitude": 48.932695,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SARTROUVILLE",
        "tel": "01 39 68 94 31",
        "cp": 78500,
        "lat_lon": [48.932695, 2.160104]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.160104, 48.932695]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "bba4c6c47f8379e5145fddf5db3cf62b4c52175d",
    "fields": {
        "ville": "SARTROUVILLE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Rue du 11 novembre",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.160104,
        "latitude": 48.932695,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DES ARTS (EMA) DE SARTROUVILLE",
        "tel": "01 39 68 94 31",
        "cp": 78500,
        "lat_lon": [48.932695, 2.160104]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.160104, 48.932695]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "860883f908f2c6efc263074771bad661db4ebe80",
    "fields": {
        "ville": "BUC",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "20 rue Louis Massotte, Ch\u00e2teau de Buc",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.123741,
        "latitude": 48.770126,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE BUC",
        "tel": "01 39 56 27 85",
        "cp": 78530,
        "lat_lon": [48.770126, 2.123741]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.123741, 48.770126]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "70797f55403548202b19db8700c0e5515c098b64",
    "fields": {
        "ville": "ANDRESY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "4, Boulevard Noel Marc",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.061509,
        "latitude": 48.982134,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE IVRY GITLIS",
        "tel": "01 39 27 11 00",
        "cp": 78570,
        "lat_lon": [48.982134, 2.061509]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.061509, 48.982134]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5bd77e1ecadf9749ba596a44ae4626b086b68b0d",
    "fields": {
        "ville": "BEYNES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Rue du Commerce  Val des quatre Pignons",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.904084,
        "latitude": 48.856476,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE - CLAUDE DEBUSSY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78650,
        "lat_lon": [48.856476, 1.904084]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.904084, 48.856476]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f94271b1aeda45272a34777a5da34fc54ee66cc7",
    "fields": {
        "ville": "CONFLANS-SAINTE-HONORINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "74 rue D\u00e9sir\u00e9 Cl\u00e9ment",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.111974,
        "latitude": 49.002611,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CONFLANS-SAINTE-HONORINE",
        "tel": "01 34 90 88 26",
        "cp": 78700,
        "lat_lon": [49.002611, 2.111974]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.111974, 49.002611]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5503df4534bfcfc4a17439d2767024071d0765f3",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-ARNOULT-EN-YVELINES",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Place du Jeu de Paume",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.942065,
        "latitude": 48.572163,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-ARNOULT-EN-YVELINES",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78730,
        "lat_lon": [48.572163, 1.942065]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.942065, 48.572163]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0f23064d10ae67a35e37504e5cd76e059d8fa824",
    "fields": {
        "ville": "BAILLY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "49 grande Rue",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.079693,
        "latitude": 48.842803,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET ART DRAMATIQUE DE BAILLY/NOISY-LE-ROI",
        "tel": "01 34 62 54 94",
        "cp": 78870,
        "lat_lon": [48.842803, 2.079693]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.079693, 48.842803]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "23725147ca262cc8e47101a9e8f1f2d4eddca2e2",
    "fields": {
        "ville": "CARRIERES-SOUS-POISSY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Espace Louis Armand",
        "rue_2": "142 rue Louis Armand",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.036827,
        "latitude": 48.951443,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE CARRIERE-SOUS-POISSY",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78955,
        "lat_lon": [48.951443, 2.036827]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.036827, 48.951443]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c74ebdaa74b89f68e363e99f08f0b7995834fd16",
    "fields": {
        "ville": "VOISINS-LE-BRETONNEUX",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Espace culturel Decauville",
        "rue_2": "5 place de la Division Leclerc",
        "dep": 78,
        "longitude": 2.05,
        "latitude": 48.758636,
        "code_departement": "78",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE VOISINS-LE-BRETONNEUX",
        "tel": "01 30 57 41 82",
        "cp": 78960,
        "lat_lon": [48.758636, 2.05]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.05, 48.758636]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "83f9a4695f2ab0acbe97065ae98b65b4109ceb17",
    "fields": {
        "ville": "\u00c9LANCOURT",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "dep": 78,
        "longitude": 1.948469,
        "latitude": 48.76837,
        "denomination_sociale": "ECOLE DE MUSIQUE ET DE DANSE D'\u00c9LANCOURT",
        "code_departement": "78",
        "cp": 78990,
        "lat_lon": [48.76837, 1.948469]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [1.948469, 48.76837]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "b8598c0fd127035befa45f13ffbf5b203a66c95e",
    "fields": {
        "ville": "BALLAINVILLIERS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau de Ballainvilliers",
        "rue_2": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.294434,
        "latitude": 48.673869,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE BALLAINVILLIERS",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91160,
        "lat_lon": [48.673869, 2.294434]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.294434, 48.673869]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0a770916d3c8bad147d5ad85e182262487a733be",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-GERMAIN-L\u00c8S-ARPAJON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Place de l'\u00c9glise",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.25491,
        "latitude": 48.594358,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE SAINT-GERMAIN-L\u00c8S-ARPAJON",
        "tel": "01 69 26 14 19",
        "cp": 91180,
        "lat_lon": [48.594358, 2.25491]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.25491, 48.594358]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5011346ef9ab82ae3f2f2d6dcf2c6faea504cc37",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-MICHEL-SUR-ORGE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre culturel Baschet",
        "rue_2": "1 rue Saint-Exup\u00e9ry",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.309141,
        "latitude": 48.636056,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-MICHEL-SUR-ORGE - FRANCIS POULENC",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91240,
        "lat_lon": [48.636056, 2.309141]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.309141, 48.636056]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "72eca34cdf2687d8c9c6300da8bc52a3229d4039",
    "fields": {
        "ville": "VIGNEUX-SUR-SEINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "63 avenue Henri-Barbusse",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.419529,
        "latitude": 48.700133,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VIGNEUX-SUR-SEINE",
        "tel": "01 69 40 15 52",
        "cp": 91270,
        "lat_lon": [48.700133, 2.419529]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.419529, 48.700133]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ea925463e89943a18b9229f59375621fa653dbda",
    "fields": {
        "ville": "YERRES",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "La Grange au Bois",
        "rue_2": "10 rue de Concy",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.487884,
        "latitude": 48.712483,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL D'YERRES",
        "tel": "01 69 49 60 00",
        "cp": 91330,
        "lat_lon": [48.712483, 2.487884]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.487884, 48.712483]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "007bd64f3bfef14fcf3354362e51a15aea5caf6e",
    "fields": {
        "ville": "VERRIERES-LE-BUISSON",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre Culturel Andr\u00e9 Malraux",
        "rue_2": "13 rue d'Antony",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.268998,
        "latitude": 48.748588,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VERRI\u00c8RES-LE-BUISSON - CHARLES KOECHLIN",
        "tel": "01 69 53 10 27",
        "cp": 91370,
        "lat_lon": [48.748588, 2.268998]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.268998, 48.748588]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "55f4236a83534f790a2ac5c1bb2fcbc4b21578f9",
    "fields": {
        "ville": "DOURDAN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "58 rue de Chartres",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.010814,
        "latitude": 48.530678,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE DOURDAN",
        "tel": "01 64 59 56 01",
        "cp": 91410,
        "lat_lon": [48.530678, 2.010814]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.010814, 48.530678]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "ae58973f078d1b0d886a781de04f73bd25d1b4c6",
    "fields": {
        "ville": "BIEVRES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Centre culturel Louis Ratel",
        "rue_2": "All\u00e9e des Castors",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.220171,
        "latitude": 48.755772,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE DE MUSIQUE DE BI\u00c8VRE",
        "tel": "01 69 85 54 97",
        "cp": 91570,
        "lat_lon": [48.755772, 2.220171]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.220171, 48.755772]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "6ebf4ae66b77fade73e8c5972c04e17c4d3afd4b",
    "fields": {
        "ville": "NOZAY",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie Place de la Mairie",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.242246,
        "latitude": 48.660029,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL DE NOZAY",
        "code_departement": "91",
        "cp": 91620,
        "lat_lon": [48.660029, 2.242246]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.242246, 48.660029]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5e37089432d45fa86d73fdf468196a8b2ce23ef8",
    "fields": {
        "ville": "M\u00c9R\u00c9VILLE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Madame LAFOR\u00caT",
        "rue_2": "Rue Jules Ferry",
        "dep": 91,
        "longitude": 2.088334,
        "latitude": 48.315019,
        "code_departement": "91",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE MUSIQUE ET DANSE DE M\u00c9R\u00c9VILLE",
        "tel": "01 64 95 12 20",
        "cp": 91660,
        "lat_lon": [48.315019, 2.088334]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.088334, 48.315019]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "286117320b2835cb5922629049331fe14ae69b90",
    "fields": {
        "ville": "NANTERRE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "8 rue des Anciennes Mairies",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.197876,
        "latitude": 48.891088,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE NANTERRE",
        "tel": "01 41 37 94 40",
        "cp": 92000,
        "lat_lon": [48.891088, 2.197876]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.197876, 48.891088]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "43b71dfa0ecfaa835fba82cf28d34cb102cd3bd8",
    "fields": {
        "ville": "CLAMART",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "Place Jules Hunebelle",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.26084,
        "latitude": 48.800033,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CLAMART - HENRI DUTILLEUX",
        "tel": "01 55 95 92 72",
        "cp": 92140,
        "lat_lon": [48.800033, 2.26084]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.26084, 48.800033]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "40c570a4dbb7105597dd54ef98cb6313eeca298e",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-CLOUD",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "30 ter boulevard de la R\u00e9publique",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.208441,
        "latitude": 48.844363,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-CLOUD",
        "tel": "01 47 71 08 74",
        "cp": 92210,
        "lat_lon": [48.844363, 2.208441]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.208441, 48.844363]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a4adba9e916ed5b37b180cce77381c287c599fc9",
    "fields": {
        "ville": "GENNEVILLIERS",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "13 rue Louis Calmel",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.29066,
        "latitude": 48.925469,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE GENNEVILLIERS - EDGAR VARESE",
        "tel": "01 40 85 64 71",
        "cp": 92230,
        "lat_lon": [48.925469, 2.29066]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.29066, 48.925469]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "01403be1efaaa725dc8301b42ccab5905ccd9e21",
    "fields": {
        "ville": "GENNEVILLIERS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Maison du d\u00e9veloppement culturel",
        "rue_2": "16, rue Julien-Mocquard.",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.291387,
        "latitude": 48.923798,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE DANSE DE GENNEVILLIERS",
        "tel": "01 40 85 64 53",
        "cp": 92230,
        "lat_lon": [48.923798, 2.291387]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.291387, 48.923798]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "e1c218dc37f1c3bafc4e4ad7530655e0f2ebac19",
    "fields": {
        "ville": "MALAKOFF",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "66-68 boulevard Gabriel P\u00e9ri",
        "dep": 92,
        "longitude": 2.299438,
        "latitude": 48.819149,
        "code_departement": "92",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MALAKOFF",
        "tel": "01 55 48 04 10",
        "cp": 92240,
        "lat_lon": [48.819149, 2.299438]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.299438, 48.819149]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "7a50b29ac9e6e4815f839ab319923cf18da1b0a1",
    "fields": {
        "ville": "ROMAINVILLE",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "79 avenue du Pr\u00e9sident Wilson",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.434014,
        "latitude": 48.882849,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE ROMAINVILLE",
        "tel": "01 71 86 60 00",
        "cp": 93230,
        "lat_lon": [48.882849, 2.434014]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.434014, 48.882849]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "daa8b0bf7c5f62644f70a1e140470640b8ffcc4c",
    "fields": {
        "ville": "STAINS",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Rue Roger Salengro",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.381372,
        "latitude": 48.945787,
        "denomination_sociale": "\u00c9COLE MUNICIPALE DE MUSIQUE ET DE DANSE DE STAINS",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93240,
        "lat_lon": [48.945787, 2.381372]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.381372, 48.945787]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "45a10c7b8bba74f79416737301c7b6d7a58e2ec0",
    "fields": {
        "ville": "VILLEMOMBLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "97 Grande Rue",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.515964,
        "latitude": 48.882774,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VILLEMOMBLE",
        "tel": "01 85 55 05 05",
        "cp": 93250,
        "lat_lon": [48.882774, 2.515964]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.515964, 48.882774]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "df7e629846a8e29fe753ab275c20cecc37d0563d",
    "fields": {
        "ville": "TREMBLAY-EN-FRANCE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "L'ODEON",
        "rue_2": "Place du Bicentenaire de la R\u00e9volution fran\u00e7aise",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.570316,
        "latitude": 48.943069,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE TREMBLAY-EN-FRANCE",
        "tel": "01 49 63 42 93",
        "cp": 93290,
        "lat_lon": [48.943069, 2.570316]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.570316, 48.943069]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "d90bda23bcc63355e428b844855a6eecac25208b",
    "fields": {
        "ville": "LES PAVILLONS-SOUS-BOIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "77 - 79 all\u00e9e Danielle Casanova",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.499208,
        "latitude": 48.904993,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DES PAVILLONS-SOUS-BOIS",
        "tel": "01 45 55 17 60",
        "cp": 93320,
        "lat_lon": [48.904993, 2.499208]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.499208, 48.904993]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "76d1f8b21b1180a8744e86b2d1eb44c459475382",
    "fields": {
        "ville": "LE RAINCY",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "3, all\u00e9e Nicolas Carnot",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.510644,
        "latitude": 48.892612,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU RAINCY",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93340,
        "lat_lon": [48.892612, 2.510644]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.510644, 48.892612]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "fdd88eed703c9397855b0827114c6ece0a53204a",
    "fields": {
        "ville": "SAINT-OUEN",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "12 rue Albert Dhalenne",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.330208,
        "latitude": 48.916536,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE SAINT-OUEN",
        "tel": "01 49 48 95 20/21 (dir)",
        "cp": 93400,
        "lat_lon": [48.916536, 2.330208]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.330208, 48.916536]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "2c9f7c9c7baf5dabbfe9557b377661dfe7b19fb5",
    "fields": {
        "ville": "COUBRON",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Rue Raoul Larches",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.579189,
        "latitude": 48.914292,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE COUBRON",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93470,
        "lat_lon": [48.914292, 2.579189]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.579189, 48.914292]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0a4cb9bd93aaea603f432707c164b86b31684ff6",
    "fields": {
        "ville": "DRANCY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "93, rue de la R\u00e9publique",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.437343,
        "latitude": 48.924352,
        "code_departement": "93",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE DRANCY",
        "tel": "01 48 96 39 23",
        "cp": 93700,
        "lat_lon": [48.924352, 2.437343]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.437343, 48.924352]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "c73ec38b9715605b2db02541ae4dccd645639dbe",
    "fields": {
        "ville": "EPINAY-SUR-SEINE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "75-81 avenue de la Marne",
        "dep": 93,
        "longitude": 2.326918,
        "latitude": 48.954484,
        "denomination_sociale": "MAISON DU TH\u00c9\u00c2TRE ET DE LA DANSE D'EPINAY-SUR-SEINE",
        "code_departement": "93",
        "cp": 93800,
        "lat_lon": [48.954484, 2.326918]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.326918, 48.954484]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "62a6a0c6d22c1b4c639ab46c6353d67f0598b400",
    "fields": {
        "ville": "NOGENT-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "H\u00f4tel des Coignard",
        "rue_2": "150  grande rue Charles De Gaulle",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.488687,
        "latitude": 48.837966,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE NOGENT-SUR-MARNE - FRAN\u00c7IS POULENC",
        "tel": "01 48 71 64 20",
        "cp": 94130,
        "lat_lon": [48.837966, 2.488687]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.488687, 48.837966]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "997b7449feaabdeeb7492f5ed7b15fd241295a1f",
    "fields": {
        "ville": "GENTILLY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "2 rue Jules Ferry",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.350668,
        "latitude": 48.812545,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DU VAL DE BI\u00c8VRE - GENTILLY",
        "tel": "01 55 01 04 87",
        "cp": 94250,
        "lat_lon": [48.812545, 2.350668]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.350668, 48.812545]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "80a34e2c4dbee47789fa191137600b4abdb6234d",
    "fields": {
        "ville": "THIAIS",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "5 Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.393584,
        "latitude": 48.765474,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE THIAIS - ACAD\u00c9MIE DES ARTS",
        "tel": "01 46 81 72 00",
        "cp": 94320,
        "lat_lon": [48.765474, 2.393584]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.393584, 48.765474]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a29a082a37b62e23a0bcdfe42c8d9141e5f01ff6",
    "fields": {
        "ville": "VITRY-SUR-SEINE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "71 rue Camille Groult",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.397546,
        "latitude": 48.787475,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE VITRY-SUR-SEINE",
        "tel": "01 55 53 14 90",
        "cp": 94400,
        "lat_lon": [48.787475, 2.397546]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.397546, 48.787475]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "db3fb70366a6fd4f44c853249e349d04a45b9a11",
    "fields": {
        "ville": "VILLECRESNES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "49 rue du Lieutenant Dagorno",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.533324,
        "latitude": 48.722673,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE VILLECRESNES",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94440,
        "lat_lon": [48.722673, 2.533324]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.533324, 48.722673]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "96708946ccaae7e850f30ff76cd179d7ddbc26f1",
    "fields": {
        "ville": "MAROLLES-EN-BRIE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "PLACE CHARLES DE GAULLE",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.570171,
        "latitude": 48.725805,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MAROLLES-EN-BRIE",
        "code_departement": "94",
        "cp": 94440,
        "lat_lon": [48.725805, 2.570171]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.570171, 48.725805]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "50396ab34797d7678e97a9a7f73958feddc52052",
    "fields": {
        "ville": "CHAMPIGNY-SUR-MARNE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "4 rue Proudhon",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.512843,
        "latitude": 48.823386,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHAMPIGNY-SUR-MARNE - OLIVIER MESSAIEN",
        "tel": "01 45 16 91 07",
        "cp": 94500,
        "lat_lon": [48.823386, 2.512843]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.512843, 48.823386]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "dc430149bb228b9ca5799b8165a9dfaa2e88e287",
    "fields": {
        "ville": "LA-QUEUE-EN-BRIE",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Mairie",
        "rue_2": "Place du 18 juin 40",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.58011,
        "latitude": 48.784673,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE LA QUEUE-EN-BRIE",
        "tel": "01 45 93 39 85",
        "cp": 94510,
        "lat_lon": [48.784673, 2.58011]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.58011, 48.784673]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "0ac3a5207e2a500049bae391ca158d1179e90f06",
    "fields": {
        "ville": "CHEVILLY-LARUE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "102 avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle",
        "dep": 94,
        "longitude": 2.350955,
        "latitude": 48.770432,
        "code_departement": "94",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CHEVILLY-LARUE",
        "tel": "01 56 70 42 45",
        "cp": 94550,
        "lat_lon": [48.770432, 2.350955]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.350955, 48.770432]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "77f079233bbfd12bfc0a607df8935120d0ea27f1",
    "fields": {
        "ville": "CERGY-PONTOISE CEDEX",
        "categorie": "CRR - Conservatoire \u00e0 rayonnement r\u00e9gional",
        "rue_1": "Parvis de la Pr\u00e9fecture",
        "rue_2": "BP 80 309",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.07849,
        "latitude": 49.036288,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE CERGY-PONTOISE",
        "tel": "01 34 41 42 53",
        "cp": 95027,
        "lat_lon": [49.036288, 2.07849]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.07849, 49.036288]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "f21efac7e9ae391e33162935f4d49a15a639fa2b",
    "fields": {
        "ville": "ARGENTEUIL",
        "categorie": "CRD - Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental",
        "rue_1": "50 boulevard H\u00e9lo\u00efse",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.252314,
        "latitude": 48.941863,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ARGENTEUIL",
        "tel": "01.39.61.70.01",
        "cp": 95100,
        "lat_lon": [48.941863, 2.252314]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.252314, 48.941863]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "212d153f7d41261214fcefaa331b1766c80ef9e9",
    "fields": {
        "ville": "MONTMORENCY",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Orangerie",
        "rue_2": "23 rue du Temple",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.316994,
        "latitude": 48.983833,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE MONTMORENCY",
        "tel": "01 34 28 20 50",
        "cp": 95160,
        "lat_lon": [48.983833, 2.316994]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.316994, 48.983833]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "237641247a11cd191e1880329a3d9df37d90fd5b",
    "fields": {
        "ville": "GOUSSAINVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "82 Boulevard Paul Vaillant Couturier",
        "rue_2": "Parvis Espace Sarah Bernhardt",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.472189,
        "latitude": 49.032251,
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE GOUSSAINVILLE",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95191,
        "lat_lon": [49.032251, 2.472189]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.472189, 49.032251]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5ceab3d6598b112f15fd6485d585f4dfbcd09e8f",
    "fields": {
        "ville": "BEAUCHAMP",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Ch\u00e2teau de la Chesnaie",
        "rue_2": "4 rue Jules Michelet",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.202272,
        "latitude": 49.006642,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE BEAUCHAMP",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95250,
        "lat_lon": [49.006642, 2.202272]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.202272, 49.006642]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "543227c871c16938b9b0cc82794549fcfd1df9a7",
    "fields": {
        "ville": "MONTIGNY-L\u00c8S-CORMEILLES",
        "categorie": "Ecole de musique et de danse municipale ou intercommunale",
        "rue_1": "Rue Vincent Van Gogh",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.198999,
        "latitude": 48.997091,
        "denomination_sociale": "ECOLE MUNICIPALE DE MUSIQUE DE MONTIGNY-LES-CORMEILLES",
        "code_departement": "95",
        "cp": 95370,
        "lat_lon": [48.997091, 2.198999]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.198999, 48.997091]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "5abbf1759bdb3f25e486747250e67054274342a9",
    "fields": {
        "ville": "ARNOUVILLE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "15 rue Robert Schuman",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.420708,
        "latitude": 48.989256,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE D'ARNOUVILLE",
        "tel": "01.34.45.97.12",
        "cp": 95400,
        "lat_lon": [48.989256, 2.420708]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.420708, 48.989256]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}, {
    "datasetid": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
    "recordid": "a3cc1a599b37be7e52cc11ecd3ddacce24dd427d",
    "fields": {
        "ville": "ROISSY-EN-FRANCE",
        "categorie": "CRC/CRI - Conservatoire \u00e0 rayonnement communal",
        "rue_1": "Centre Culturel  L'Orangerie\"",
        "rue_2": "All\u00e9e des Vergers",
        "dep": 95,
        "longitude": 2.51839,
        "latitude": 49.001003,
        "code_departement": "95",
        "denomination_sociale": "CONSERVATOIRE DE ROISSY-EN-FRANCE",
        "tel": "01 34 29 48 59",
        "cp": 95700,
        "lat_lon": [49.001003, 2.51839]
    },
    "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [2.51839, 49.001003]
    },
    "record_timestamp": "2016-04-08T15:29:55+00:00"
}]
